msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: frappe\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: hello@frappe.io\n"
"POT-Creation-Date: 2025-11-09 10:36+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2025-11-09 14:11\n"
"Last-Translator: hello@frappe.io\n"
"Language-Team: Chinese Simplified\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 2.16.0\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Crowdin-Project: frappe\n"
"X-Crowdin-Project-ID: 639578\n"
"X-Crowdin-Language: zh-CN\n"
"X-Crowdin-File: /[frappe.helpdesk] develop/helpdesk/locale/main.pot\n"
"X-Crowdin-File-ID: 118\n"
"Language: zh_CN\n"

#: helpdesk/api/dashboard.py:231
msgid "% SLA Fulfilled"
msgstr "SLA达成率"

#: helpdesk/api/dashboard.py:236
#, python-format
msgid "% of tickets created that were resolved within SLA"
msgstr "在SLA时限内解决的工单创建百分比"

#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_ticket_status/hd_ticket_status.py:114
msgid "- Default Ticket Status<br>"
msgstr "- 默认工单状态<br>"

#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_ticket_status/hd_ticket_status.py:116
msgid "- Ticket Reopen Status<br>"
msgstr "- 工单重开状态<br>"

#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_ticket_status/hd_ticket_status.py:92
msgid "- {0} as Default Status<br>"
msgstr "- {0}作为默认状态<br>"

#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_ticket_status/hd_ticket_status.py:94
msgid "- {0} as Reopen Status<br>"
msgstr "- {0}作为重开状态<br>"

#. Description of the 'Feedback' (Select) field in DocType 'HD Article
#. Feedback'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_article_feedback/hd_article_feedback.json
msgid "0 is no feedback, 1 is Like, 2 is Dislike"
msgstr "0表示无反馈，1表示满意，2表示不满意"

#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_ticket_status/hd_ticket_status.py:117
msgid "<br>Please update HD Settings to use a different status before disabling this status."
msgstr "<br>请在禁用此状态前，更新HD设置以使用其他状态。"

#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_ticket_status/hd_ticket_status.py:95
msgid "<br>Please update the SLA(s) to use a different status before disabling this status."
msgstr "<br>请在禁用此状态前，更新SLA以使用其他状态。"

#. Introduction text of the email-feedback Web Form
#: helpdesk/helpdesk/web_form/email_feedback/email_feedback.json
msgid "<div class=\"ql-editor read-mode\"><p>Let us know if we solved your issue well. It’ll help us serve you better next time.</p></div>"
msgstr "<div class=\"ql-editor read-mode\"><p>请告知我们是否妥善解决了您的问题。这将帮助我们下次为您提供更好的服务。</p></div>"

#. Header text in the Helpdesk Workspace
#: helpdesk/helpdesk/workspace/helpdesk/helpdesk.json
msgid "<span class=\"h3\" style=\"\"><a href=\"/helpdesk\">Visit Helpdesk</a></span>"
msgstr "<span class=\"h3\" style=\"\"><a href=\"/helpdesk\">访问服务台</a></span>"

#. Paragraph text in the Helpdesk Workspace
#: helpdesk/helpdesk/workspace/helpdesk/helpdesk.json
msgid "<span class=\"h4\">Helpdesk Configuration<br></span>"
msgstr "<span class=\"h4\">服务台配置<br></span>"

#. Option for the 'Source Type' (Select) field in DocType 'HD Support Search
#. Source'
#. Label of the api_sb (Section Break) field in DocType 'HD Support Search
#. Source'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_support_search_source/hd_support_search_source.json
msgid "API"
msgstr "API"

#: helpdesk/api/knowledge_base.py:15
msgid "Access denied"
msgstr "访问被拒绝"

#. Label of the acknowledgement_section (Section Break) field in DocType 'HD
#. Settings'
#: desk/src/components/Settings/EmailNotifications/NotificationList.vue:72
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_settings/hd_settings.json
msgid "Acknowledgement"
msgstr "确认响应"

#. Label of the action (Data) field in DocType 'HD Ticket Activity'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_ticket_activity/hd_ticket_activity.json
msgid "Action"
msgstr "操作"

#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_ticket_priority/hd_ticket_priority.py:22
msgid "Action Required"
msgstr "需要处理"

#. Description of the 'On click (Javascript)' (Code) field in DocType 'HD
#. Action'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_action/hd_action.json
msgid "Action to perform when clicking the button. The doc will be available as `this`"
msgstr "点击按钮时执行的操作。文档将作为`this`可用"

#: desk/src/components/Settings/Agents.vue:139
#: desk/src/components/Settings/Assignment Rules/AssigneeSearch.vue:97
msgid "Add Agents"
msgstr "添加客服人员"

#: desk/src/components/Settings/Assignment Rules/AssigneeSearch.vue:9
msgid "Add Assignee"
msgstr "添加负责人"

#. Label of the add_weekly_holidays (Section Break) field in DocType 'HD
#. Service Holiday List'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_service_holiday_list/hd_service_holiday_list.json
msgid "Add Weekly Holidays"
msgstr "添加每周休息日"

#: desk/src/components/Settings/Assignment Rules/AssignmentRulesSection.vue:17
msgid "Add a condition"
msgstr "添加条件"

#: desk/src/components/Settings/Sla/SlaAssignmentConditions.vue:14
msgid "Add a custom condition"
msgstr "添加自定义条件"

#: desk/src/components/Settings/Assignment Rules/AssignmentRulesSection.vue:29
#: desk/src/components/Settings/Sla/SlaAssignmentConditions.vue:25
msgid "Add condition"
msgstr "添加条件"

#. Label of the get_weekly_off_dates (Button) field in DocType 'HD Service
#. Holiday List'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_service_holiday_list/hd_service_holiday_list.json
msgid "Add to Holidays"
msgstr "添加至假期"

#: desk/src/components/Settings/Agents.vue:6
msgid "Add, manage agents and assign roles to them."
msgstr "添加、管理客服人员并为其分配角色。"

#. Label of the about (Code) field in DocType 'HD Ticket Template'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_ticket_template/hd_ticket_template.json
msgid "Additional Information"
msgstr "附加信息"

#. Name of a role
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_customer/hd_customer.json
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_team/hd_team.json
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_view/hd_view.json
msgid "Administrator"
msgstr "管理员"

#. Name of a role
#. Label of the to_agent (Link) field in DocType 'HD Escalation Rule'
#. Label of a Link in the Helpdesk Workspace
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_action/hd_action.json
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_agent/hd_agent.json
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_article/hd_article.json
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_article_category/hd_article_category.json
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_canned_response/hd_canned_response.json
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_customer/hd_customer.json
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_escalation_rule/hd_escalation_rule.json
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_notification/hd_notification.json
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_service_holiday_list/hd_service_holiday_list.json
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_service_level_agreement/hd_service_level_agreement.json
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_settings/hd_settings.json
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_team/hd_team.json
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_ticket/hd_ticket.json
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_ticket_activity/hd_ticket_activity.json
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_ticket_comment/hd_ticket_comment.json
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_ticket_feedback_option/hd_ticket_feedback_option.json
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_ticket_priority/hd_ticket_priority.json
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_ticket_template/hd_ticket_template.json
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_ticket_type/hd_ticket_type.json
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_view/hd_view.json
#: helpdesk/helpdesk/workspace/helpdesk/helpdesk.json
msgid "Agent"
msgstr "代理商"

#. Label of a Card Break in the Helpdesk Workspace
#: helpdesk/helpdesk/workspace/helpdesk/helpdesk.json
msgid "Agent Configuration"
msgstr "客服人员配置"

#. Name of a role
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_form_script/hd_form_script.json
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_settings/hd_settings.json
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_ticket/hd_ticket.json
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_ticket_status/hd_ticket_status.json
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_view/hd_view.json
msgid "Agent Manager"
msgstr "客服经理"

#. Label of the agent_name (Data) field in DocType 'HD Agent'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_agent/hd_agent.json
msgid "Agent Name"
msgstr "客服姓名"

#: desk/src/components/Settings/Telephony/Telephony.vue:39
msgid "Agent settings"
msgstr "客服设置"

#: desk/src/components/Settings/Agents.vue:5
msgid "Agents"
msgstr "代理列表"

#. Name of a role
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_agent/hd_agent.json
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_article/hd_article.json
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_article_category/hd_article_category.json
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_article_feedback/hd_article_feedback.json
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_form_script/hd_form_script.json
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_service_level_agreement/hd_service_level_agreement.json
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_team/hd_team.json
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_ticket/hd_ticket.json
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_ticket_feedback_option/hd_ticket_feedback_option.json
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_ticket_priority/hd_ticket_priority.json
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_ticket_status/hd_ticket_status.json
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_ticket_template/hd_ticket_template.json
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_ticket_type/hd_ticket_type.json
msgid "All"
msgstr "全部"

#. Label of the allow_anyone_to_create_tickets (Check) field in DocType 'HD
#. Settings'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_settings/hd_settings.json
msgid "Allow anyone to create tickets"
msgstr "允许任何人创建工单"

#. Option for the 'Color' (Select) field in DocType 'HD Ticket Status'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_ticket_status/hd_ticket_status.json
msgid "Amber"
msgstr "琥珀色"

#. Label of the apply_sla_for_resolution (Check) field in DocType 'HD Service
#. Level Agreement'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_service_level_agreement/hd_service_level_agreement.json
msgid "Apply SLA for Resolution Time"
msgstr "服务水平基于解决时间"

#. Label of the apply_to (Select) field in DocType 'HD Form Script'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_form_script/hd_form_script.json
msgid "Apply To"
msgstr "应用于"

#. Label of the apply_on_new_page (Check) field in DocType 'HD Form Script'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_form_script/hd_form_script.json
msgid "Apply on new page"
msgstr "在新页面应用"

#. Label of the apply_to_customer_portal (Check) field in DocType 'HD Form
#. Script'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_form_script/hd_form_script.json
msgid "Apply to customer portal"
msgstr "应用于客户门户"

#. Option for the 'Status' (Select) field in DocType 'HD Article'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_article/hd_article.json
msgid "Archived"
msgstr "已归档"

#: desk/src/components/Settings/SettingsModal.vue:52
msgid "Are you sure you want to change tabs? Unsaved changes will be lost."
msgstr "是否确认切换标签页？未保存的更改将会丢失。"

#: desk/src/components/Settings/EmailNotifications/Notification.vue:114
msgid "Are you sure you want to go back? Unsaved changes will be lost."
msgstr "是否确认返回？未保存的修改将会丢失。"

#: desk/src/components/Settings/EmailNotifications/Notification.vue:127
msgid "Are you sure you want to reset the content? Current content will be overridden."
msgstr "是否确认重置内容？当前内容将被覆盖。"

#. Label of the article (Link) field in DocType 'HD Article Feedback'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_article_feedback/hd_article_feedback.json
msgid "Article"
msgstr "知识库文章"

#. Label of the assign_to_section (Section Break) field in DocType 'HD
#. Escalation Rule'
#: desk/src/components/ticket-agent/AssignToBody.vue:5
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_escalation_rule/hd_escalation_rule.json
msgid "Assign to"
msgstr "分配至"

#: desk/src/components/ticket-agent/AssignToBody.vue:65
msgid "Assign to me"
msgstr "自己认领"

#: helpdesk/helpdesk/report/ticket_analytics/ticket_analytics.js:62
#: helpdesk/helpdesk/report/ticket_summary/ticket_summary.js:49
msgid "Assigned To"
msgstr "创建待办"

#: desk/src/components/Settings/Assignment Rules/AssigneeRules.vue:5
msgid "Assignee Rules"
msgstr "负责人分配规则"

#: desk/src/components/Settings/Assignment Rules/AssigneeRules.vue:75
msgid "Assignees"
msgstr "负责人列表"

#. Option for the 'Type' (Select) field in DocType 'HD Notification'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_notification/hd_notification.json
msgid "Assignment"
msgstr "分派"

#. Label of the filters_section (Section Break) field in DocType 'HD Service
#. Level Agreement'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_service_level_agreement/hd_service_level_agreement.json
msgid "Assignment Conditions"
msgstr "分派条件"

#. Label of the assignment_rule (Link) field in DocType 'HD Team'
#. Label of a Link in the Helpdesk Workspace
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_team/hd_team.json
#: helpdesk/helpdesk/workspace/helpdesk/helpdesk.json
msgid "Assignment Rule"
msgstr "分派规则"

#. Label of the assignment_rules_section (Section Break) field in DocType 'HD
#. Settings'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_settings/hd_settings.json
msgid "Assignment Rules"
msgstr "分配规则集"

#: desk/src/components/Settings/Assignment Rules/AssignmentRulesList.vue:10
msgid "Assignment Rules automatically route tickets to the right team members based on predefined conditions."
msgstr "分配规则根据预设条件自动将工单路由至正确的团队成员。"

#: desk/src/components/Settings/Assignment Rules/AssignmentRuleView.vue:283
msgid "Assignment Schedule"
msgstr "分配计划"

#: desk/src/components/Settings/Assignment Rules/AssignmentRuleView.vue:134
msgid "Assignment condition"
msgstr "分配条件"

#: desk/src/components/Settings/Assignment Rules/AssignmentRulesListView.vue:19
msgid "Assignment rule"
msgstr "分配规则"

#: desk/src/components/Settings/Assignment Rules/AssignmentRulesList.vue:6
msgid "Assignment rules"
msgstr "分配规则"

#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_ticket_status/hd_ticket_status.py:73
msgid "At least one enabled status for <u>{0}</u> category must be enabled."
msgstr "<u>{0}</u>类别中必须至少启用一个状态。"

#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_ticket_feedback_option/hd_ticket_feedback_option.py:38
msgid "At least one feedback option must be enabled for rating {0}"
msgstr "必须为{0}评级启用至少一个反馈选项"

#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_escalation_rule/hd_escalation_rule.py:28
msgid "At-least one of priority, team and ticket type is required"
msgstr "必须至少填写优先级、团队或工单类型中的一项"

#. Label of the attachment (Attach) field in DocType 'HD Ticket'
#. Label of a field in the tickets Web Form
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_ticket/hd_ticket.json
#: helpdesk/helpdesk/web_form/tickets/tickets.json
msgid "Attachment"
msgstr "附件"

#. Label of the author (Link) field in DocType 'HD Article'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_article/hd_article.json
msgid "Author"
msgstr "作者"

#. Label of the auto_update_status (Check) field in DocType 'HD Settings'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_settings/hd_settings.json
msgid "Auto update status"
msgstr "自动更新状态"

#. Label of the auto_close_after_days (Int) field in DocType 'HD Settings'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_settings/hd_settings.json
msgid "Auto-close after (Days)"
msgstr "自动关闭时限（天数）"

#. Description of the 'Condition' (Code) field in DocType 'HD Service Level
#. Agreement'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_service_level_agreement/hd_service_level_agreement.json
msgid "Auto-generated from the portal view — do not edit directly unless you know what you're doing! "
msgstr "从门户视图自动生成——除非您明确操作目的，否则请勿直接编辑！"

#. Label of the auto_close_tickets (Check) field in DocType 'HD Settings'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_settings/hd_settings.json
msgid "Automatically Close Tickets when"
msgstr "自动关闭工单条件"

#. Label of a Card Break in the Helpdesk Workspace
#: helpdesk/helpdesk/workspace/helpdesk/helpdesk.json
msgid "Automation"
msgstr "自动化"

#. Label of the avg_response_time (Duration) field in DocType 'HD Ticket'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_ticket/hd_ticket.json
msgid "Average Response Time"
msgstr "平均响应时间"

#: helpdesk/api/dashboard.py:682
msgid "Average feedback rating per day is around {0} stars"
msgstr "每日平均反馈评分约为{0}星"

#: helpdesk/api/dashboard.py:606
msgid "Average tickets per day is around {0}"
msgstr "每日平均工单数约为{0}"

#: helpdesk/api/dashboard.py:387
msgid "Avg. Feedback Rating"
msgstr "平均反馈评分"

#: helpdesk/api/dashboard.py:283
msgid "Avg. First Response"
msgstr "平均首次响应"

#: helpdesk/api/dashboard.py:337
msgid "Avg. Resolution"
msgstr "平均解决"

#: helpdesk/api/dashboard.py:392
msgid "Avg. feedback rating for the tickets resolved"
msgstr "已解决工单的平均反馈评分"

#: helpdesk/api/dashboard.py:289
msgid "Avg. time taken to first respond to a ticket"
msgstr "首次响应工单的平均耗时"

#: helpdesk/api/dashboard.py:343
msgid "Avg. time taken to resolve a ticket"
msgstr "解决工单的平均耗时"

#. Label of the base_support_rotation (Link) field in DocType 'HD Settings'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_settings/hd_settings.json
msgid "Base Support Rotation"
msgstr "基础支持轮换"

#. Label of the base_url (Data) field in DocType 'HD Support Search Source'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_support_search_source/hd_support_search_source.json
msgid "Base URL"
msgstr "基础URL"

#: helpdesk/helpdesk/report/ticket_analytics/ticket_analytics.js:9
#: helpdesk/helpdesk/report/ticket_summary/ticket_summary.js:9
msgid "Based On"
msgstr "基于"

#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_service_holiday_list/hd_service_holiday_list.js:34
msgid "Based on your HR Policy, select your leave allocation period's end date"
msgstr "根据人力资源政策选择假期分配周期结束日期"

#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_service_holiday_list/hd_service_holiday_list.js:27
msgid "Based on your HR Policy, select your leave allocation period's start date"
msgstr "根据人力资源政策选择假期分配周期开始日期"

#. Option for the 'Color' (Select) field in DocType 'HD Ticket Status'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_ticket_status/hd_ticket_status.json
msgid "Black"
msgstr "黑"

#. Option for the 'Color' (Select) field in DocType 'HD Ticket Status'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_ticket_status/hd_ticket_status.json
msgid "Blue"
msgstr "蓝色"

#. Label of the branding_tab (Tab Break) field in DocType 'HD Settings'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_settings/hd_settings.json
msgid "Branding"
msgstr "品牌标识"

#. Label of the button_section (Section Break) field in DocType 'HD Action'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_action/hd_action.json
msgid "Button"
msgstr "按钮"

#: desk/src/pages/call-logs/CallLogDetailModal.vue:8
msgid "Call Details"
msgstr "通话详情"

#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_ticket/hd_ticket.py:599
msgid "Can not send email. No sender email set up!"
msgstr "无法发送邮件。未设置发件人邮件地址！"

#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_service_level_agreement/hd_service_level_agreement.py:508
msgid "Cannot delete the default SLA. At least one SLA must be marked as default."
msgstr "无法删除默认SLA。必须至少有一个SLA标记为默认。"

#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_ticket_status/hd_ticket_status.py:110
msgid "Cannot disable this status as it is linked in HD Settings:<br><br>"
msgstr "无法禁用此状态，因其在HD设置中被引用：<br><br>"

#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_ticket_status/hd_ticket_status.py:88
msgid "Cannot disable this status as it is linked in the following SLAs:<br><br>"
msgstr "无法禁用此状态，因其在以下SLA中被引用：<br><br>"

#: helpdesk/api/knowledge_base.py:122
msgid "Cannot merge General category"
msgstr "无法合并通用类别"

#. Label of the category (Link) field in DocType 'HD Article'
#. Label of the category (Select) field in DocType 'HD Ticket Status'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_article/hd_article.json
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_ticket_status/hd_ticket_status.json
msgid "Category"
msgstr "类别"

#: helpdesk/api/knowledge_base.py:72
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_article/hd_article.py:59
msgid "Category must have atleast one article"
msgstr "类别必须至少包含一篇文章"

#. Label of a Card Break in the Helpdesk Workspace
#: helpdesk/helpdesk/workspace/helpdesk/helpdesk.json
msgid "Channels"
msgstr "渠道"

#: desk/src/components/Settings/Assignment Rules/AssigneeRules.vue:22
msgid "Choose how tickets are distributed among selected assignees."
msgstr "选择工单在选定负责人间的分配方式。"

#: desk/src/components/Settings/Assignment Rules/AssignmentRuleView.vue:287
msgid "Choose the days of the week when this rule should be active."
msgstr "选择本周内规则生效的具体日期。"

#: desk/src/components/Settings/Assignment Rules/AssignmentRuleView.vue:139
msgid "Choose which tickets are affected by this assignment rule."
msgstr "选择受本分配规则影响的工单范围。"

#: desk/src/components/Settings/Assignment Rules/AssignmentRuleView.vue:211
msgid "Choose which tickets are affected by this un-assignment rule."
msgstr "选择受本取消分配规则影响的工单范围。"

#: desk/src/components/Settings/Assignment Rules/AssigneeRules.vue:78
msgid "Choose who receives the tickets."
msgstr "选择工单接收人。"

#. Label of the clear_table (Button) field in DocType 'HD Service Holiday List'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_service_holiday_list/hd_service_holiday_list.json
msgid "Clear Table"
msgstr "清除表格"

#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_service_holiday_list/hd_service_holiday_list.js:46
msgid "Click on Add to Holidays. This will populate the holidays table with all the dates that fall on the selected weekly off. Repeat the process for populating the dates for all your weekly holidays"
msgstr "点击'添加至假期'，系统将填充所选周休日期的假期表，重复操作可填充所有周休日期"

#: desk/src/components/Settings/Assignment Rules/AssignmentRuleListItem.vue:61
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#. Option in a Select field in the tickets Web Form
#: helpdesk/helpdesk/web_form/tickets/tickets.json
msgid "Closed"
msgstr "已关闭"

#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_ticket/hd_ticket.py:321
msgid "Closed or rated tickets cannot be updated by non-agents"
msgstr "非客服人员无法更新已关闭或已评分工单"

#. Label of the color (Color) field in DocType 'HD Service Holiday List'
#. Label of the color (Select) field in DocType 'HD Ticket Status'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_service_holiday_list/hd_service_holiday_list.json
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_ticket_status/hd_ticket_status.json
msgid "Color"
msgstr "颜色"

#. Label of the columns (Code) field in DocType 'HD View'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_view/hd_view.json
msgid "Columns"
msgstr "列"

#. Label of the reference_comment (Link) field in DocType 'HD Notification'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_notification/hd_notification.json
msgid "Comment"
msgstr "评论"

#. Label of the commented_by (Link) field in DocType 'HD Ticket Comment'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_ticket_comment/hd_ticket_comment.json
msgid "Commented By"
msgstr "评论人"

#. Label of the condition (Code) field in DocType 'HD Service Level Agreement'
#. Label of the condition_json (Code) field in DocType 'HD Service Level
#. Agreement'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_service_level_agreement/hd_service_level_agreement.json
msgid "Condition"
msgstr "条件"

#: desk/src/components/Settings/Telephony/Telephony.vue:42
msgid "Configure your agent’s telephony details."
msgstr "配置客服人员的电话详细信息。"

#. Label of the contact (Link) field in DocType 'HD Organization Contact Item'
#. Label of the contact (Link) field in DocType 'HD Ticket'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_organization_contact_item/hd_organization_contact_item.json
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_ticket/hd_ticket.json
#: helpdesk/helpdesk/report/ticket_analytics/ticket_analytics.js:56
#: helpdesk/helpdesk/report/ticket_analytics/ticket_analytics.py:44
#: helpdesk/helpdesk/report/ticket_summary/ticket_summary.js:43
#: helpdesk/helpdesk/report/ticket_summary/ticket_summary.py:72
msgid "Contact"
msgstr "联系人"

#. Label of the contact_html (HTML) field in DocType 'HD Customer'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_customer/hd_customer.json
msgid "Contact HTML"
msgstr "联系HTML"

#: helpdesk/templates/components/contact_with_us.html:11
msgid "Contact with us"
msgstr "联系我们"

#. Label of the contacts (Table) field in DocType 'HD Organization'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_organization/hd_organization.json
msgid "Contacts"
msgstr "联系人"

#. Label of the content_section (Section Break) field in DocType 'HD Article'
#. Label of the content (Text Editor) field in DocType 'HD Article'
#. Label of the content (Text Editor) field in DocType 'HD Ticket Comment'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_article/hd_article.json
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_ticket_comment/hd_ticket_comment.json
msgid "Content"
msgstr "内容"

#. Label of the content_type (Data) field in DocType 'HD Ticket'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_ticket/hd_ticket.json
msgid "Content Type"
msgstr "内容类型"

#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_ticket/hd_ticket.py:617
msgid "Could not an email due to: {0}"
msgstr "无法发送邮件，原因：{0}"

#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_ticket/hd_ticket.py:775
msgid "Could not send an acknowledgement email due to: {0}"
msgstr "无法发送确认邮件，原因：{0}"

#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_ticket/hd_ticket.py:161
msgid "Could not send feedback email,due to: {0}"
msgstr "无法发送反馈邮件，原因：{0}"

#: desk/src/components/Settings/Assignment Rules/AssignmentRulesList.vue:17
msgid "Create new"
msgstr "新建"

#. Label of the criterion_section (Section Break) field in DocType 'HD
#. Escalation Rule'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_escalation_rule/hd_escalation_rule.json
msgid "Criterion"
msgstr "条件标准"

#. Label of the customer (Link) field in DocType 'HD Ticket'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_ticket/hd_ticket.json
msgid "Customer"
msgstr "客户"

#. Label of the customer_name (Data) field in DocType 'HD Customer'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_customer/hd_customer.json
msgid "Customer Name"
msgstr "客户名称"

#: desk/src/components/Settings/EmailNotifications/NotificationList.vue:7
msgid "Customize your email notification preferences to stay informed about important updates and activities."
msgstr "自定义邮件通知偏好设置，及时了解重要更新和活动。"

#. Option for the 'Color' (Select) field in DocType 'HD Ticket Status'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_ticket_status/hd_ticket_status.json
msgid "Cyan"
msgstr "青色"

#. Label of the holiday_date (Date) field in DocType 'HD Holiday'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_holiday/hd_holiday.json
#: helpdesk/helpdesk/report/support_hour_distribution/support_hour_distribution.py:77
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_settings/hd_settings.py:29
msgid "Day count for auto closing tickets cannot be negative or zero"
msgstr "自动关闭工单的天数不能为负数或零"

#. Label of the default_priority (Link) field in DocType 'HD Service Level
#. Agreement'
#. Label of the default_priority (Check) field in DocType 'HD Service Level
#. Priority'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_service_level_agreement/hd_service_level_agreement.json
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_service_level_priority/hd_service_level_priority.json
msgid "Default Priority"
msgstr "默认优先级"

#. Label of the default_sla (Check) field in DocType 'HD Service Level
#. Agreement'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_service_level_agreement/hd_service_level_agreement.json
msgid "Default SLA"
msgstr "默认SLA"

#. Label of the default_ticket_status (Link) field in DocType 'HD Service Level
#. Agreement'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_service_level_agreement/hd_service_level_agreement.json
msgid "Default Ticket Status"
msgstr "默认工单状态"

#. Label of the default_priority (Link) field in DocType 'HD Settings'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_settings/hd_settings.json
msgid "Default priority"
msgstr "默认优先级"

#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_ticket_template/hd_ticket_template.py:59
msgid "Default template can not be deleted"
msgstr "无法删除默认模板"

#. Label of the default_ticket_status (Link) field in DocType 'HD Settings'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_settings/hd_settings.json
msgid "Default ticket status"
msgstr "默认工单状态"

#. Label of the default_ticket_type (Link) field in DocType 'HD Settings'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_settings/hd_settings.json
msgid "Default ticket type"
msgstr "默认工单类型"

#: desk/src/components/Settings/Assignment Rules/AssigneeRules.vue:9
msgid "Define who receives the tickets and how they’re distributed among agents."
msgstr "定义工单接收人及其在客服人员间的分配方式。"

#. Label of the description (Text) field in DocType 'HD Article Category'
#. Label of the description (Text Editor) field in DocType 'HD Holiday'
#. Label of the description (Data) field in DocType 'HD Service Holiday List'
#. Label of the description (Data) field in DocType 'HD Service Level
#. Agreement'
#. Label of the description (Text Editor) field in DocType 'HD Ticket'
#. Label of the description (Small Text) field in DocType 'HD Ticket Priority'
#. Label of the description (Small Text) field in DocType 'HD Ticket Type'
#. Label of a field in the tickets Web Form
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_article_category/hd_article_category.json
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_holiday/hd_holiday.json
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_service_holiday_list/hd_service_holiday_list.json
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_service_level_agreement/hd_service_level_agreement.json
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_ticket/hd_ticket.json
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_ticket_priority/hd_ticket_priority.json
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_ticket_type/hd_ticket_type.json
#: helpdesk/helpdesk/web_form/tickets/tickets.json
msgid "Description"
msgstr "描述"

#. Label of the description_template (Text Editor) field in DocType 'HD Ticket
#. Template'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_ticket_template/hd_ticket_template.json
msgid "Description Template"
msgstr "描述模板"

#. Label of the description_weight (Int) field in DocType 'HD Settings'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_settings/hd_settings.json
msgid "Description Weight"
msgstr "描述权重"

#. Label of the details_section (Section Break) field in DocType 'HD
#. Notification'
#. Label of the sb_details (Section Break) field in DocType 'HD Ticket'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_notification/hd_notification.json
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_ticket/hd_ticket.json
msgid "Details"
msgstr "详细信息"

#. Label of the disabled (Check) field in DocType 'HD Ticket Feedback Option'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_ticket_feedback_option/hd_ticket_feedback_option.json
msgid "Disabled"
msgstr "禁用"

#. Description of the 'Ignore Restrictions' (Check) field in DocType 'HD Team'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_team/hd_team.json
msgid "Do not apply filters and restrictions to agents of this team"
msgstr "不向本团队成员应用筛选器和限制"

#. Label of the do_not_restrict_tickets_without_an_agent_group (Check) field in
#. DocType 'HD Settings'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_settings/hd_settings.json
msgid "Do not restrict tickets without a Team"
msgstr "不限制无团队的工单"

#. Label of the dt (Link) field in DocType 'HD Form Script'
#. Label of the dt (Link) field in DocType 'HD View'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_form_script/hd_form_script.json
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_view/hd_view.json
msgid "DocType"
msgstr "单据类型"

#. Label of the domain (Data) field in DocType 'HD Customer'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_customer/hd_customer.json
msgid "Domain"
msgstr "行业"

#. Option for the 'Status' (Select) field in DocType 'HD Article'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_article/hd_article.json
msgid "Draft"
msgstr "草稿"

#: desk/src/components/Settings/Assignment Rules/AssignmentRuleListItem.vue:64
msgid "Duplicate"
msgstr "复制"

#: desk/src/components/Settings/Assignment Rules/AssignmentRuleListItem.vue:45
msgid "Duplicate Assignment Rule"
msgstr "复制分配规则"

#. Label of the email (Data) field in DocType 'HD Desk Account Request'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_desk_account_request/hd_desk_account_request.json
msgid "Email"
msgstr "邮件"

#. Label of the email_account (Link) field in DocType 'HD Ticket'
#. Label of a Link in the Helpdesk Workspace
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_ticket/hd_ticket.json
#: helpdesk/helpdesk/workspace/helpdesk/helpdesk.json
msgid "Email Account"
msgstr "电子邮箱帐号"

#. Label of the feedback_email_content (Text) field in DocType 'HD Settings'
#. Label of the acknowledgement_email_content (Text) field in DocType 'HD
#. Settings'
#. Label of the reply_email_to_agent_content (Text) field in DocType 'HD
#. Settings'
#. Label of the reply_via_agent_email_content (Text) field in DocType 'HD
#. Settings'
#: desk/src/components/Settings/EmailNotifications/Notification.vue:74
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_settings/hd_settings.json
msgid "Email Content"
msgstr "邮件内容"

#. Label of the email_customisations_tab (Tab Break) field in DocType 'HD
#. Settings'
#: desk/src/components/Settings/EmailNotifications/NotificationList.vue:5
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_settings/hd_settings.json
msgid "Email Notifications"
msgstr "邮件通知"

#. Label of the is_feedback_mandatory (Check) field in DocType 'HD Settings'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_settings/hd_settings.json
msgid "Enable feedback for Customer Portal"
msgstr "为客户门户启用反馈功能"

#. Label of the is_enabled (Check) field in DocType 'HD Action'
#. Label of the is_enabled (Check) field in DocType 'HD Escalation Rule'
#. Label of the enabled (Check) field in DocType 'HD Form Script'
#. Label of the enabled (Check) field in DocType 'HD Service Level Agreement'
#. Label of the enable_email_ticket_feedback (Check) field in DocType 'HD
#. Settings'
#. Label of the send_acknowledgement_email (Check) field in DocType 'HD
#. Settings'
#. Label of the enable_reply_email_to_agent (Check) field in DocType 'HD
#. Settings'
#. Label of the enable_reply_email_via_agent (Check) field in DocType 'HD
#. Settings'
#. Label of the enabled (Check) field in DocType 'HD Stopword'
#. Label of the enabled (Check) field in DocType 'HD Ticket Status'
#: desk/src/components/Settings/Assignment Rules/AssignmentRuleView.vue:38
#: desk/src/components/Settings/Assignment Rules/AssignmentRulesListView.vue:21
#: desk/src/components/Settings/EmailNotifications/Notification.vue:42
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_action/hd_action.json
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_escalation_rule/hd_escalation_rule.json
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_form_script/hd_form_script.json
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_service_level_agreement/hd_service_level_agreement.json
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_settings/hd_settings.json
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_stopword/hd_stopword.json
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_ticket_status/hd_ticket_status.json
msgid "Enabled"
msgstr "已启用"

#. Label of the end_date (Date) field in DocType 'HD Service Level Agreement'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_service_level_agreement/hd_service_level_agreement.json
msgid "End Date"
msgstr "结束日期"

#. Label of the end_time (Time) field in DocType 'HD Service Day'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_service_day/hd_service_day.json
msgid "End Time"
msgstr "结束时间"

#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_service_holiday_list/hd_service_holiday_list.js:22
msgid "Enter a name for this HD Service Holiday List."
msgstr "请输入此HD服务假日列表的名称。"

#: helpdesk/api/knowledge_base.py:80
msgid "Error moving article to category"
msgstr "移动文章至类别时出错"

#: helpdesk/overrides/email_account.py:43
msgid "Error processing email at index {0}, message: {1}"
msgstr ""

#: helpdesk/overrides/email_account.py:90
msgid "Error while connecting to email account {0}"
msgstr "连接到电子邮箱帐号{0}时出错"

#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_escalation_rule/hd_escalation_rule.py:43
msgid "Escalation rule already exists for this criteria"
msgstr "此条件已存在升级规则"

#. Label of the is_external_link (Check) field in DocType 'HD Action'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_action/hd_action.json
msgid "External link"
msgstr "外部链接"

#. Option for the 'SLA Status' (Select) field in DocType 'HD Ticket'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_ticket/hd_ticket.json
msgid "Failed"
msgstr "失败"

#. Label of the feedback (Select) field in DocType 'HD Article Feedback'
#. Label of the feedback_section (Section Break) field in DocType 'HD Settings'
#. Label of the feedback_tab (Tab Break) field in DocType 'HD Ticket'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_article_feedback/hd_article_feedback.json
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_settings/hd_settings.json
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_ticket/hd_ticket.json
msgid "Feedback"
msgstr "反馈"

#. Label of the feedback_extra (Small Text) field in DocType 'HD Email
#. Feedback'
#. Label of a field in the email-feedback Web Form
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_email_feedback/hd_email_feedback.json
#: helpdesk/helpdesk/web_form/email_feedback/email_feedback.json
msgid "Feedback "
msgstr "反馈 "

#. Label of the feedback_extra (Long Text) field in DocType 'HD Ticket'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_ticket/hd_ticket.json
msgid "Feedback (Extra)"
msgstr "反馈（附加）"

#. Label of the feedback (Link) field in DocType 'HD Ticket'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_ticket/hd_ticket.json
msgid "Feedback (Option)"
msgstr "反馈（选项）"

#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_email_feedback/hd_email_feedback.py:30
msgid "Feedback Already Exists"
msgstr "反馈已存在"

#. Label of the feedback_rating (Rating) field in DocType 'HD Email Feedback'
#. Label of a field in the email-feedback Web Form
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_email_feedback/hd_email_feedback.json
#: helpdesk/helpdesk/web_form/email_feedback/email_feedback.json
msgid "Feedback Rating"
msgstr "反馈评分"

#: helpdesk/api/dashboard.py:688
msgid "Feedback Trend"
msgstr "反馈趋势"

#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_ticket/hd_ticket.py:159
msgid "Feedback email has been sent to the customer"
msgstr "反馈邮件已发送至客户"

#. Label of the fieldname (Data) field in DocType 'HD Ticket Template Field'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_ticket_template_field/hd_ticket_template_field.json
msgid "Field (fieldname)"
msgstr "字段（字段名）"

#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_ticket_template/hd_ticket_template.py:27
msgid "Field `{0}` does not exist in Ticket"
msgstr "字段`{0}`在工单中不存在"

#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_ticket_template/hd_ticket_template.py:43
msgid "Field `{0}` is not allowed in Ticket Template"
msgstr "字段`{0}`不允许在工单模板中使用"

#. Label of the fields (Table) field in DocType 'HD Ticket Template'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_ticket_template/hd_ticket_template.json
msgid "Fields"
msgstr "字段"

#. Label of the filters_tab (Tab Break) field in DocType 'HD View'
#. Label of the filters (Code) field in DocType 'HD View'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_view/hd_view.json
msgid "Filters"
msgstr "过滤条件"

#: desk/src/components/Settings/EmailNotifications/Notification.vue:83
msgid "Find out all of the variables that can be used in the content"
msgstr "查看可在内容中使用的所有变量"

#. Label of the first_responded_on (Datetime) field in DocType 'HD Ticket'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_ticket/hd_ticket.json
msgid "First Responded On"
msgstr "首次回复时间"

#. Option for the 'SLA Status' (Select) field in DocType 'HD Ticket'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_ticket/hd_ticket.json
msgid "First Response Due"
msgstr "首次响应截止"

#. Label of the response_time (Duration) field in DocType 'HD Service Level
#. Priority'
#. Label of the first_response_time (Duration) field in DocType 'HD Ticket'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_service_level_priority/hd_service_level_priority.json
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_ticket/hd_ticket.json
msgid "First Response Time"
msgstr "首次响应时间"

#. Name of a report
#: helpdesk/helpdesk/report/first_response_time_for_tickets/first_response_time_for_tickets.json
msgid "First Response Time for Tickets"
msgstr "工单首次响应时间"

#. Option for the 'Apply To' (Select) field in DocType 'HD Form Script'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_form_script/hd_form_script.json
msgid "Form"
msgstr "表单"

#. Option for the 'Workday' (Select) field in DocType 'HD Service Day'
#. Option for the 'Weekly Off' (Select) field in DocType 'HD Service Holiday
#. List'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_service_day/hd_service_day.json
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_service_holiday_list/hd_service_holiday_list.json
msgid "Friday"
msgstr "周五"

#. Label of the user_from (Link) field in DocType 'HD Notification'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_notification/hd_notification.json
msgid "From"
msgstr "从"

#. Label of the from_date (Date) field in DocType 'HD Service Holiday List'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_service_holiday_list/hd_service_holiday_list.json
#: helpdesk/helpdesk/report/first_response_time_for_tickets/first_response_time_for_tickets.js:9
#: helpdesk/helpdesk/report/support_hour_distribution/support_hour_distribution.js:8
#: helpdesk/helpdesk/report/ticket_analytics/ticket_analytics.js:17
#: helpdesk/helpdesk/report/ticket_summary/ticket_summary.js:17
msgid "From Date"
msgstr "开始日期"

#. Option for the 'SLA Status' (Select) field in DocType 'HD Ticket'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_ticket/hd_ticket.json
msgid "Fulfilled"
msgstr "已履行"

#. Label of a Link in the Helpdesk Workspace
#: helpdesk/helpdesk/workspace/helpdesk/helpdesk.json
msgid "General Settings"
msgstr "常规设置"

#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_article_category/hd_article_category.py:24
msgid "General category can't be deleted"
msgstr "无法删除通用类别"

#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_article_category/hd_article_category.py:20
msgid "General category name can't be changed"
msgstr "无法更改通用类别名称"

#. Option for the 'Color' (Select) field in DocType 'HD Ticket Status'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_ticket_status/hd_ticket_status.json
msgid "Gray"
msgstr "灰色"

#. Option for the 'Color' (Select) field in DocType 'HD Ticket Status'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_ticket_status/hd_ticket_status.json
msgid "Green"
msgstr "绿色"

#. Label of the group_by_tab (Tab Break) field in DocType 'HD View'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_view/hd_view.json
msgid "Group By"
msgstr "分组字段"

#. Label of the group_by_field (Data) field in DocType 'HD View'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_view/hd_view.json
msgid "Group By Field"
msgstr "分组字段"

#. Name of a role
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_article/hd_article.json
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_article_category/hd_article_category.json
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_view/hd_view.json
msgid "Guest"
msgstr "访客"

#. Name of a DocType
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_action/hd_action.json
msgid "HD Action"
msgstr "HD操作"

#. Name of a DocType
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_agent/hd_agent.json
msgid "HD Agent"
msgstr "HD客服"

#. Name of a DocType
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_article/hd_article.json
msgid "HD Article"
msgstr "HD知识库文章"

#. Name of a DocType
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_article_category/hd_article_category.json
msgid "HD Article Category"
msgstr "HD文章类别"

#. Name of a DocType
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_article_feedback/hd_article_feedback.json
msgid "HD Article Feedback"
msgstr "HD文章反馈"

#. Name of a DocType
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_canned_response/hd_canned_response.json
msgid "HD Canned Response"
msgstr "HD预设回复"

#. Name of a DocType
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_customer/hd_customer.json
msgid "HD Customer"
msgstr "HD客户"

#. Name of a DocType
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_desk_account_request/hd_desk_account_request.json
msgid "HD Desk Account Request"
msgstr "HD服务台账户申请"

#. Name of a DocType
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_email_feedback/hd_email_feedback.json
msgid "HD Email Feedback"
msgstr "HD邮件反馈"

#. Name of a DocType
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_escalation_rule/hd_escalation_rule.json
msgid "HD Escalation Rule"
msgstr "HD升级规则"

#. Name of a DocType
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_form_script/hd_form_script.json
msgid "HD Form Script"
msgstr "HD表单脚本"

#. Name of a DocType
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_holiday/hd_holiday.json
msgid "HD Holiday"
msgstr "HD假日"

#. Name of a DocType
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_notification/hd_notification.json
msgid "HD Notification"
msgstr "HD通知"

#. Name of a DocType
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_organization/hd_organization.json
msgid "HD Organization"
msgstr "HD组织"

#. Name of a DocType
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_organization_contact_item/hd_organization_contact_item.json
msgid "HD Organization Contact Item"
msgstr "HD组织联系人项"

#. Name of a DocType
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_portal_signup_request/hd_portal_signup_request.json
msgid "HD Portal Signup Request"
msgstr "HD门户注册申请"

#. Name of a DocType
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_service_day/hd_service_day.json
msgid "HD Service Day"
msgstr "HD服务日"

#. Name of a DocType
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_service_holiday_list/hd_service_holiday_list.json
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_service_holiday_list/hd_service_holiday_list_calendar.js:20
msgid "HD Service Holiday List"
msgstr "HD服务假日列表"

#. Name of a DocType
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_service_level_agreement/hd_service_level_agreement.json
msgid "HD Service Level Agreement"
msgstr "HD服务等级协议"

#. Name of a DocType
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_service_level_priority/hd_service_level_priority.json
msgid "HD Service Level Priority"
msgstr "HD服务等级优先级"

#. Name of a DocType
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_settings/hd_settings.json
msgid "HD Settings"
msgstr "HD设置"

#. Name of a DocType
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_stopword/hd_stopword.json
msgid "HD Stopword"
msgstr "HD停用词"

#. Name of a DocType
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_support_search_source/hd_support_search_source.json
msgid "HD Support Search Source"
msgstr "HD支持搜索源"

#. Name of a DocType
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_synonym/hd_synonym.json
msgid "HD Synonym"
msgstr "HD同义词"

#. Name of a DocType
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_synonyms/hd_synonyms.json
msgid "HD Synonyms"
msgstr "HD同义词"

#. Name of a DocType
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_team/hd_team.json
msgid "HD Team"
msgstr "HD团队"

#. Name of a DocType
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_team_member/hd_team_member.json
msgid "HD Team Member"
msgstr "HD团队成员"

#. Name of a DocType
#. Label of the ticket (Link) field in DocType 'HD Ticket Activity'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_service_level_agreement/hd_service_level_agreement_dashboard.py:7
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_ticket/hd_ticket.json
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_ticket_activity/hd_ticket_activity.json
msgid "HD Ticket"
msgstr "HD工单"

#. Name of a DocType
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_ticket_activity/hd_ticket_activity.json
msgid "HD Ticket Activity"
msgstr "HD工单活动"

#. Name of a DocType
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_ticket_comment/hd_ticket_comment.json
msgid "HD Ticket Comment"
msgstr "HD工单评论"

#. Name of a DocType
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_ticket_feedback_option/hd_ticket_feedback_option.json
msgid "HD Ticket Feedback Option"
msgstr "HD工单反馈选项"

#. Name of a DocType
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_ticket_priority/hd_ticket_priority.json
msgid "HD Ticket Priority"
msgstr "HD工单优先级"

#. Name of a DocType
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_ticket_status/hd_ticket_status.json
msgid "HD Ticket Status"
msgstr "HD工单状态"

#. Name of a DocType
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_ticket_template/hd_ticket_template.json
msgid "HD Ticket Template"
msgstr "HD工单模板"

#. Name of a DocType
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_ticket_template_field/hd_ticket_template_field.json
msgid "HD Ticket Template Field"
msgstr "HD工单模板字段"

#. Name of a DocType
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_ticket_type/hd_ticket_type.json
msgid "HD Ticket Type"
msgstr "HD工单类型"

#. Name of a DocType
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_view/hd_view.json
msgid "HD View"
msgstr "HD视图"

#. Label of the headings_weight (Int) field in DocType 'HD Settings'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_settings/hd_settings.json
msgid "Headings Weight"
msgstr "标题权重"

#: helpdesk/config/desktop.py:11
msgid "HelpDesk"
msgstr "服务台"

#. Name of a Workspace
#: helpdesk/helpdesk/workspace/helpdesk/helpdesk.json
msgid "Helpdesk"
msgstr "服务台"

#. Name of a role
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_ticket_priority/hd_ticket_priority.json
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_ticket_type/hd_ticket_type.json
msgid "Helpdesk Contact"
msgstr "服务台联系人"

#. Label of a Card Break in the Helpdesk Workspace
#: helpdesk/helpdesk/workspace/helpdesk/helpdesk.json
msgid "Helpdesk Reports"
msgstr "服务台报告"

#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_service_holiday_list/hd_service_holiday_list.js:53
msgid "Here, your weekly offs are pre-populated based on the previous selections. You can add more rows to also add public and national holidays individually."
msgstr "此处每周休息日已根据先前选择预填充，您可新增行单独添加公共及国家节假日"

#. Label of the cond_hidden (Code) field in DocType 'HD Action'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_action/hd_action.json
msgid "Hide condition"
msgstr "隐藏条件"

#. Label of the hide_from_customer (Check) field in DocType 'HD Ticket Template
#. Field'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_ticket_template_field/hd_ticket_template_field.json
msgid "Hide from customer"
msgstr "对客户隐藏"

#. Option in a Select field in the tickets Web Form
#: helpdesk/helpdesk/web_form/tickets/tickets.json
msgid "Hold"
msgstr "临时冻结"

#. Label of the holiday_list (Link) field in DocType 'HD Service Level
#. Agreement'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_service_level_agreement/hd_service_level_agreement.json
msgid "Holiday List"
msgstr "假期表"

#. Label of the holiday_list_name (Data) field in DocType 'HD Service Holiday
#. List'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_service_holiday_list/hd_service_holiday_list.json
msgid "Holiday List Name"
msgstr "假期表名称"

#. Label of the holidays_section (Section Break) field in DocType 'HD Service
#. Holiday List'
#. Label of the holidays (Table) field in DocType 'HD Service Holiday List'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_service_holiday_list/hd_service_holiday_list.json
msgid "Holidays"
msgstr "节假日"

#. Label of the ip_address (Data) field in DocType 'HD Desk Account Request'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_desk_account_request/hd_desk_account_request.json
msgid "IP Address"
msgstr "IP地址"

#. Label of the button_icon (Data) field in DocType 'HD Action'
#. Label of the icon (Data) field in DocType 'HD Article Category'
#. Label of the icon (Data) field in DocType 'HD View'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_action/hd_action.json
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_article_category/hd_article_category.json
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_view/hd_view.json
msgid "Icon"
msgstr "图标"

#. Description of the 'Enabled' (Check) field in DocType 'HD Settings'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_settings/hd_settings.json
msgid "If enabled, a ticket creation acknowledgement email will be sent to the user right after creating an email ticket"
msgstr "若启用，创建邮件工单后将立即向用户发送工单创建确认邮件"

#. Description of the 'Enabled' (Check) field in DocType 'HD Settings'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_settings/hd_settings.json
msgid "If enabled, an email is sent to all of the recipients associated with an agent's reply"
msgstr "若启用，客服回复时将向所有相关收件人发送邮件"

#. Description of the 'Enabled' (Check) field in DocType 'HD Settings'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_settings/hd_settings.json
msgid "If enabled, an email will be sent to all of the assigned agents after a reply from one of the contacts"
msgstr "若启用，任一联系人回复后将向所有指派客服发送邮件"

#. Description of the 'Allow anyone to create tickets' (Check) field in DocType
#. 'HD Settings'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_settings/hd_settings.json
msgid "If enabled, anyone will be able to create tickets (without any permission). "
msgstr "若启用，任何人都能创建工单（无需任何权限）。"

#. Description of the 'Enabled' (Check) field in DocType 'HD Settings'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_settings/hd_settings.json
msgid "If enabled, feedback email will be sent to the customer when you mark a ticket as the status selected below.\n"
msgstr "若启用，当您将工单标记为下方所选状态时，将向客户发送反馈邮件。\n"

#. Description of the 'Enable feedback for Customer Portal' (Check) field in
#. DocType 'HD Settings'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_settings/hd_settings.json
msgid "If enabled, the feedback dialog will be shown, when a user tries to close a ticket. \n"
msgstr "若启用，当用户尝试关闭工单时将显示反馈对话框。\n"

#. Label of the ignore_restrictions (Check) field in DocType 'HD Team'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_team/hd_team.json
msgid "Ignore Restrictions"
msgstr "忽略限制"

#. Label of the user_image (Data) field in DocType 'HD Agent'
#. Label of the image (Attach Image) field in DocType 'HD Customer'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_agent/hd_agent.json
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_customer/hd_customer.json
msgid "Image"
msgstr "图片"

#. Description of the 'Logo' (Attach Image) field in DocType 'HD Settings'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_settings/hd_settings.json
msgid "Image to be used in various places, including Login and Signup pages. An image with transparent background and 160 x 32 is preferred"
msgstr "用于登录和注册页面等多个场景的图片。推荐使用透明背景且尺寸为160 x 32的图片"

#. Label of the images_column (Column Break) field in DocType 'HD Settings'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_settings/hd_settings.json
msgid "Images"
msgstr "图片"

#: desk/src/components/CallArea.vue:36
msgid "Inbound Call"
msgstr "呼入通话"

#. Label of the instantly_send_email (Check) field in DocType 'HD Settings'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_settings/hd_settings.json
msgid "Instantly send e-mail"
msgstr "立即发送邮件"

#: helpdesk/utils.py:33
msgid "Insufficient Permission for {0}"
msgstr "{0} 权限不足"

#. Label of the integer_value (Int) field in DocType 'HD Ticket Priority'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_ticket_priority/hd_ticket_priority.json
msgid "Integer value"
msgstr "整数值"

#: helpdesk/api/settings/email_notifications.py:112
msgid "Invalid notification"
msgstr "无效通知"

#: desk/src/components/Settings/Assignment Rules/AssigneeSearch.vue:82
msgid "Invite agent"
msgstr "邀请客服"

#. Label of the is_active (Check) field in DocType 'HD Agent'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_agent/hd_agent.json
msgid "Is Active"
msgstr "生效"

#. Label of the is_customer_portal (Check) field in DocType 'HD View'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_view/hd_view.json
msgid "Is Customer Portal"
msgstr "是否为客户门户"

#. Label of the is_default (Check) field in DocType 'HD View'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_view/hd_view.json
msgid "Is Default"
msgstr "默认"

#. Label of the is_standard (Check) field in DocType 'HD Form Script'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_form_script/hd_form_script.json
msgid "Is Standard"
msgstr "是否标准"

#. Label of the initial_helpdesk_name_setup_skipped (Check) field in DocType
#. 'HD Settings'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_settings/hd_settings.json
msgid "Is name setup skipped"
msgstr "是否跳过名称设置"

#. Label of the is_pinned (Check) field in DocType 'HD Ticket Comment'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_ticket_comment/hd_ticket_comment.json
msgid "Is pinned"
msgstr "是否置顶"

#. Label of the setup_complete (Check) field in DocType 'HD Settings'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_settings/hd_settings.json
msgid "Is setup complete"
msgstr "设置是否完成"

#: desk/src/components/ticket-agent/AssignToBody.vue:11
msgid "John Doe"
msgstr "张三"

#. Label of the key (Data) field in DocType 'HD Email Feedback'
#. Label of the key (Data) field in DocType 'HD Ticket'
#. Label of a field in the email-feedback Web Form
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_email_feedback/hd_email_feedback.json
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_ticket/hd_ticket.json
#: helpdesk/helpdesk/web_form/email_feedback/email_feedback.json
msgid "Key"
msgstr "键"

#. Label of the knowledge_base_section (Section Break) field in DocType 'HD
#. Settings'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_settings/hd_settings.json
msgid "Knowledge Base"
msgstr "知识库"

#. Label of the button_label (Data) field in DocType 'HD Action'
#. Label of the label (Data) field in DocType 'HD Ticket Feedback Option'
#. Label of the label_agent (Data) field in DocType 'HD Ticket Status'
#. Label of the label (Data) field in DocType 'HD View'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_action/hd_action.json
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_ticket_feedback_option/hd_ticket_feedback_option.json
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_ticket_status/hd_ticket_status.json
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_view/hd_view.json
msgid "Label"
msgstr "标签"

#. Label of the label_customer (Data) field in DocType 'HD Ticket Status'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_ticket_status/hd_ticket_status.json
msgid "Label (customer view)"
msgstr "标签（客户视图）"

#: desk/src/components/Settings/Assignment Rules/AssigneeRules.vue:102
msgid "Last"
msgstr "最近"

#: desk/src/components/Settings/Assignment Rules/AssigneeRules.vue:95
msgid "Last user assigned by this rule"
msgstr "本规则最后分配的用户"

#: desk/src/components/Settings/Assignment Rules/AssignmentRuleView.vue:145
#: desk/src/components/Settings/Assignment Rules/AssignmentRuleView.vue:219
msgid "Learn about conditions"
msgstr "了解条件设置"

#. Option for the 'Source Type' (Select) field in DocType 'HD Support Search
#. Source'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_support_search_source/hd_support_search_source.json
msgid "Link"
msgstr "链接"

#. Label of the link_options_sb (Section Break) field in DocType 'HD Support
#. Search Source'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_support_search_source/hd_support_search_source.json
msgid "Link Options"
msgstr "链接选项"

#. Option for the 'Apply To' (Select) field in DocType 'HD Form Script'
#. Label of the list_tab (Tab Break) field in DocType 'HD View'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_form_script/hd_form_script.json
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_view/hd_view.json
msgid "List"
msgstr "列表"

#: desk/src/components/CallArea.vue:72
msgid "Listen"
msgstr "收听"

#. Label of the load_default_columns (Check) field in DocType 'HD View'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_view/hd_view.json
msgid "Load Default Columns"
msgstr "加载默认列"

#. Label of the brand_logo (Attach Image) field in DocType 'HD Settings'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_settings/hd_settings.json
msgid "Logo"
msgstr "Logo"

#. Description of the 'Integer value' (Int) field in DocType 'HD Ticket
#. Priority'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_ticket_priority/hd_ticket_priority.json
msgid "Lower the Integer value, higher is the priority of the issue"
msgstr "整数值越低，问题优先级越高"

#. Option for the 'Type' (Select) field in DocType 'HD Notification'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_notification/hd_notification.json
msgid "Mention"
msgstr "@提及"

#. Label of the merged_with (Link) field in DocType 'HD Ticket'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_ticket/hd_ticket.json
msgid "Merged With"
msgstr "合并至"

#. Label of the message (Text Editor) field in DocType 'HD Canned Response'
#. Label of the message (Text) field in DocType 'HD Notification'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_canned_response/hd_canned_response.json
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_notification/hd_notification.json
msgid "Message"
msgstr "信息"

#. Label of the meta_tab (Tab Break) field in DocType 'HD Ticket'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_ticket/hd_ticket.json
msgid "Meta"
msgstr "元数据"

#. Label of the misc_tab (Tab Break) field in DocType 'HD Settings'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_settings/hd_settings.json
msgid "Misc"
msgstr "杂项"

#. Option for the 'Workday' (Select) field in DocType 'HD Service Day'
#. Option for the 'Weekly Off' (Select) field in DocType 'HD Service Holiday
#. List'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_service_day/hd_service_day.json
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_service_holiday_list/hd_service_holiday_list.json
msgid "Monday"
msgstr "周一"

#: helpdesk/helpdesk/report/ticket_analytics/ticket_analytics.js:35
msgid "Monthly"
msgstr "每月"

#. Label of the category_name (Data) field in DocType 'HD Article Category'
#. Label of the organization_name (Data) field in DocType 'HD Organization'
#. Label of the team_name (Data) field in DocType 'HD Team'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_article_category/hd_article_category.json
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_organization/hd_organization.json
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_team/hd_team.json
msgid "Name"
msgstr "名称"

#. Label of the name_weight (Int) field in DocType 'HD Settings'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_settings/hd_settings.json
msgid "Name Weight"
msgstr "名称权重"

#. Description of the 'Label (customer view)' (Data) field in DocType 'HD
#. Ticket Status'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_ticket_status/hd_ticket_status.json
msgid "Name shown on the customer portal<br> (e.g., Replied → Awaiting Response)."
msgstr "客户门户显示的名称<br>（例如：已回复 → 等待响应）。"

#: desk/src/components/Settings/Assignment Rules/AssignmentRuleListItem.vue:51
msgid "New Assignment Rule Name"
msgstr "新分配规则名称"

#: helpdesk/api/dashboard.py:429
msgid "No Team"
msgstr "无团队"

#: desk/src/components/ticket-agent/AssignTo.vue:13
msgid "No assignees"
msgstr "无负责人"

#: desk/src/components/Settings/Assignment Rules/AssignmentRulesListView.vue:14
msgid "No items in the list"
msgstr "列表中无项目"

#: desk/src/components/Settings/Assignment Rules/AssigneeSearch.vue:74
msgid "No results found"
msgstr "未找到匹配结果"

#: helpdesk/utils.py:166
msgid "Not Allowed"
msgstr "不允许"

#: helpdesk/helpdesk/report/ticket_analytics/ticket_analytics.py:250
#: helpdesk/helpdesk/report/ticket_summary/ticket_summary.py:270
#: helpdesk/helpdesk/report/ticket_summary/ticket_summary.py:363
msgid "Not Specified"
msgstr "未指定"

#. Label of a Link in the Helpdesk Workspace
#: helpdesk/helpdesk/workspace/helpdesk/helpdesk.json
msgid "Notification Settings"
msgstr "通知设置"

#: desk/src/components/Settings/Assignment Rules/AssignmentRuleView.vue:154
#: desk/src/components/Settings/Assignment Rules/AssignmentRuleView.vue:234
msgid "Old Condition"
msgstr "原有条件"

#. Label of the on_hold_since (Datetime) field in DocType 'HD Ticket'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_ticket/hd_ticket.json
msgid "On Hold Since"
msgstr "挂起时间"

#: desk/src/components/Settings/EmailNotifications/ShareFeedback.vue:20
msgid "On Ticket Status"
msgstr "基于工单状态"

#. Label of the action (Code) field in DocType 'HD Action'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_action/hd_action.json
msgid "On click (Javascript)"
msgstr "点击时（Javascript）"

#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_view/hd_view.py:29
msgid "Only one default view is allowed per user for {0}"
msgstr "每个用户对于{0}仅允许一个默认视图"

#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_ticket_status/hd_ticket_status.py:29
msgid "Only the 'color' and 'order' fields of the 'Closed' status can be modified."
msgstr "仅可修改“已关闭”状态的“颜色”和“排序”字段。"

#. Option for the 'Category' (Select) field in DocType 'HD Ticket Status'
#. Option in a Select field in the tickets Web Form
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_ticket_status/hd_ticket_status.json
#: helpdesk/helpdesk/web_form/tickets/tickets.json
msgid "Open"
msgstr "待处理"

#. Description of the 'Category' (Select) field in DocType 'HD Ticket Status'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_ticket_status/hd_ticket_status.json
msgid "Open: SLA continues. <br>\n"
"Paused: SLA is paused. <br>\n"
"Resolved: SLA timer stops."
msgstr "开启：SLA继续计时。 <br>\n"
"暂停：SLA暂停计时。 <br>\n"
"已解决：SLA计时器停止。"

#. Label of the opening_date (Date) field in DocType 'HD Ticket'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_ticket/hd_ticket.json
msgid "Opening Date"
msgstr "问题提交日期"

#. Label of the opening_time (Time) field in DocType 'HD Ticket'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_ticket/hd_ticket.json
msgid "Opening Time"
msgstr "问题提交时间"

#. Option for the 'Color' (Select) field in DocType 'HD Ticket Status'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_ticket_status/hd_ticket_status.json
msgid "Orange"
msgstr "橙色"

#. Label of the order (Int) field in DocType 'HD Ticket Status'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_ticket_status/hd_ticket_status.json
msgid "Order"
msgstr "排序"

#. Label of the order_by_tab (Tab Break) field in DocType 'HD View'
#. Label of the order_by (Code) field in DocType 'HD View'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_view/hd_view.json
msgid "Order By"
msgstr "排序方式"

#: desk/src/components/CallArea.vue:37
msgid "Outbound Call"
msgstr "呼出通话"

#: helpdesk/api/settings/field_dependency.py:59
msgid "Parent field, child field, and parent-child mapping are required."
msgstr "必须填写父字段、子字段及父子映射关系。"

#. Option for the 'SLA Status' (Select) field in DocType 'HD Ticket'
#. Option for the 'Category' (Select) field in DocType 'HD Ticket Status'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_ticket/hd_ticket.json
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_ticket_status/hd_ticket_status.json
msgid "Paused"
msgstr "已暂停"

#: helpdesk/api/dashboard.py:541
msgid "Percentage of Total Tickets by Channel"
msgstr "各渠道工单占总工单百分比"

#: helpdesk/api/dashboard.py:501
msgid "Percentage of Total Tickets by Priority"
msgstr "各优先级工单占总工单百分比"

#: helpdesk/api/dashboard.py:435
msgid "Percentage of Total Tickets by Team"
msgstr "各团队工单占总工单百分比"

#: helpdesk/api/dashboard.py:468
msgid "Percentage of Total Tickets by Type"
msgstr "各类型工单占总工单百分比"

#. Option for the 'Color' (Select) field in DocType 'HD Ticket Status'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_ticket_status/hd_ticket_status.json
msgid "Pink"
msgstr "粉色"

#. Label of the pinned (Check) field in DocType 'HD View'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_view/hd_view.json
msgid "Pinned"
msgstr "已固定"

#. Label of the placeholder (Data) field in DocType 'HD Ticket Template Field'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_ticket_template_field/hd_ticket_template_field.json
msgid "Placeholder"
msgstr "占位符"

#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_ticket_priority/hd_ticket_priority.py:19
msgid "Please add this priority in the <a href='/app/hd-service-level-agreement'>required SLA documents</a>"
msgstr "请在<a href='/app/hd-service-level-agreement'>所需SLA文档</a>中添加此优先级"

#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_service_level_agreement/hd_service_level_agreement.py:326
msgid "Please add {0} priority in {1} SLA"
msgstr "请在{1} SLA中添加{0}优先级"

#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_service_holiday_list/hd_service_holiday_list.py:41
msgid "Please select weekly off day"
msgstr "请选择每周休息日"

#. Label of the post_description_key (Data) field in DocType 'HD Support Search
#. Source'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_support_search_source/hd_support_search_source.json
msgid "Post Description Key"
msgstr "发布说明密钥"

#. Label of the post_route_key_list (Data) field in DocType 'HD Support Search
#. Source'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_support_search_source/hd_support_search_source.json
msgid "Post Route Key List"
msgstr "发布路径密钥列表"

#. Label of the post_route (Data) field in DocType 'HD Support Search Source'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_support_search_source/hd_support_search_source.json
msgid "Post Route String"
msgstr "邮政路线字符串"

#. Label of the post_title_key (Data) field in DocType 'HD Support Search
#. Source'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_support_search_source/hd_support_search_source.json
msgid "Post Title Key"
msgstr "帖子标题密钥"

#. Label of the prefer_knowledge_base (Check) field in DocType 'HD Settings'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_settings/hd_settings.json
msgid "Prefer knowledge base"
msgstr "偏好知识库"

#. Label of the priorities (Table) field in DocType 'HD Service Level
#. Agreement'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_service_level_agreement/hd_service_level_agreement.json
msgid "Priorities"
msgstr "优先级"

#. Label of the priority (Link) field in DocType 'HD Escalation Rule'
#. Label of the to_priority (Link) field in DocType 'HD Escalation Rule'
#. Label of the priority (Link) field in DocType 'HD Service Level Priority'
#. Label of the priority_section (Section Break) field in DocType 'HD Settings'
#. Label of the priority (Link) field in DocType 'HD Ticket'
#. Label of the priority (Link) field in DocType 'HD Ticket Type'
#. Label of a field in the tickets Web Form
#: desk/src/components/Settings/Assignment Rules/AssignmentRulesListView.vue:20
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_escalation_rule/hd_escalation_rule.json
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_service_level_priority/hd_service_level_priority.json
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_settings/hd_settings.json
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_ticket/hd_ticket.json
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_ticket_type/hd_ticket_type.json
#: helpdesk/helpdesk/web_form/tickets/tickets.json
msgid "Priority"
msgstr "优先级"

#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_service_level_agreement/hd_service_level_agreement.py:84
msgid "Priority <u>{0}</u> must be included in the SLA {1}."
msgstr "必须在SLA {1}中包含优先级<u>{0}</u>。"

#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_service_level_agreement/hd_service_level_agreement.py:75
msgid "Priority {0} has been repeated."
msgstr "优先级{0}已重复。"

#. Label of the public (Check) field in DocType 'HD View'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_view/hd_view.json
msgid "Public"
msgstr "公开"

#. Option for the 'Status' (Select) field in DocType 'HD Article'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_article/hd_article.json
msgid "Published"
msgstr "已发"

#. Label of the published_on (Datetime) field in DocType 'HD Article'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_article/hd_article.json
msgid "Published On"
msgstr "发布于"

#: helpdesk/helpdesk/report/ticket_analytics/ticket_analytics.js:36
msgid "Quarterly"
msgstr "每季"

#. Label of the query_options_sb (Section Break) field in DocType 'HD Support
#. Search Source'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_support_search_source/hd_support_search_source.json
msgid "Query Options"
msgstr "查询选项"

#. Label of the query_route (Data) field in DocType 'HD Support Search Source'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_support_search_source/hd_support_search_source.json
msgid "Query Route String"
msgstr "查询路径字符串"

#. Label of the raised_by (Data) field in DocType 'HD Ticket'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_ticket/hd_ticket.json
msgid "Raised By (Email)"
msgstr "提单人（电子邮件）"

#: helpdesk/helpdesk/report/ticket_analytics/ticket_analytics.js:31
msgid "Range"
msgstr "范围"

#. Title of the email-feedback Web Form
#: helpdesk/helpdesk/web_form/email_feedback/email_feedback.json
msgid "Rate Your Support Experience"
msgstr "评价您的支持体验"

#: helpdesk/api/dashboard.py:691
msgid "Rated Tickets"
msgstr "已评分工单"

#. Label of the feedback_rating (Rating) field in DocType 'HD Ticket'
#. Label of the rating (Rating) field in DocType 'HD Ticket Feedback Option'
#: helpdesk/api/dashboard.py:703
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_ticket/hd_ticket.json
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_ticket_feedback_option/hd_ticket_feedback_option.json
msgid "Rating"
msgstr "评分"

#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_ticket_feedback_option/hd_ticket_feedback_option.py:23
msgid "Rating must be between 0.2 and 1.0"
msgstr "评分必须在0.2至1.0之间"

#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_ticket_feedback_option/hd_ticket_feedback_option.py:19
msgid "Rating {0} is not allowed"
msgstr "不允许{0}评分"

#. Option for the 'Type' (Select) field in DocType 'HD Notification'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_notification/hd_notification.json
msgid "Reaction"
msgstr "反应"

#. Label of the read (Check) field in DocType 'HD Notification'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_notification/hd_notification.json
msgid "Read"
msgstr "读"

#. Label of the recurring_holidays (JSON) field in DocType 'HD Service Holiday
#. List'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_service_holiday_list/hd_service_holiday_list.json
msgid "Recurring holidays"
msgstr "重复假日"

#. Option for the 'Color' (Select) field in DocType 'HD Ticket Status'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_ticket_status/hd_ticket_status.json
msgid "Red"
msgstr "红色"

#. Label of the reference_tab (Tab Break) field in DocType 'HD Ticket'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_ticket/hd_ticket.json
msgid "Reference"
msgstr "参考"

#. Label of the reference_ticket (Link) field in DocType 'HD Ticket Comment'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_ticket_comment/hd_ticket_comment.json
msgid "Reference Ticket"
msgstr "参考工单"

#. Label of the references_tab (Tab Break) field in DocType 'HD Customer'
#. Label of the references_section (Section Break) field in DocType 'HD
#. Notification'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_customer/hd_customer.json
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_notification/hd_notification.json
msgid "References"
msgstr "参考"

#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_settings/hd_settings.js:6
msgid "Regenerate Search Index"
msgstr "重新生成搜索索引"

#. Option in a Select field in the tickets Web Form
#: helpdesk/helpdesk/web_form/tickets/tickets.json
msgid "Replied"
msgstr "已回复"

#. Label of the reply_from_agent_section (Section Break) field in DocType 'HD
#. Settings'
#: desk/src/components/Settings/EmailNotifications/NotificationList.vue:84
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_settings/hd_settings.json
msgid "Reply From Agent"
msgstr "客服回复"

#. Label of the reply_from_contact_section (Section Break) field in DocType 'HD
#. Settings'
#: desk/src/components/Settings/EmailNotifications/NotificationList.vue:77
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_settings/hd_settings.json
msgid "Reply From Contact"
msgstr "联系人回复"

#. Label of the request_key (Data) field in DocType 'HD Desk Account Request'
#. Label of the request_key (Data) field in DocType 'HD Portal Signup Request'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_desk_account_request/hd_desk_account_request.json
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_portal_signup_request/hd_portal_signup_request.json
msgid "Request Key"
msgstr "请求密钥"

#. Label of the required (Check) field in DocType 'HD Ticket Template Field'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_ticket_template_field/hd_ticket_template_field.json
msgid "Required"
msgstr "必填"

#: desk/src/components/Settings/Telephony/Telephony.vue:90
msgid "Required for exotel integration"
msgstr "Exotel集成必需"

#: desk/src/components/Settings/EmailNotifications/Notification.vue:102
msgid "Reset Content"
msgstr "重置内容"

#: desk/src/components/Settings/EmailNotifications/Notification.vue:125
msgid "Reset content"
msgstr "重置内容"

#. Label of the resolution_tab (Tab Break) field in DocType 'HD Ticket'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_ticket/hd_ticket.json
msgid "Resolution"
msgstr "解决方案"

#. Label of the resolution_by (Datetime) field in DocType 'HD Ticket'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_ticket/hd_ticket.json
msgid "Resolution By"
msgstr "分辨率"

#. Label of the resolution_date (Datetime) field in DocType 'HD Ticket'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_ticket/hd_ticket.json
msgid "Resolution Date"
msgstr "解决日期"

#. Label of the resolution_details (Text Editor) field in DocType 'HD Ticket'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_ticket/hd_ticket.json
msgid "Resolution Details"
msgstr "解决详情"

#. Option for the 'SLA Status' (Select) field in DocType 'HD Ticket'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_ticket/hd_ticket.json
msgid "Resolution Due"
msgstr "解决到期日"

#. Label of the resolution_time (Duration) field in DocType 'HD Service Level
#. Priority'
#. Label of the resolution_time (Duration) field in DocType 'HD Ticket'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_service_level_priority/hd_service_level_priority.json
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_ticket/hd_ticket.json
msgid "Resolution Time"
msgstr "解决时间"

#. Option for the 'Category' (Select) field in DocType 'HD Ticket Status'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_ticket_status/hd_ticket_status.json
msgid "Resolved"
msgstr "已解决"

#. Label of the response_tab (Tab Break) field in DocType 'HD Ticket'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_ticket/hd_ticket.json
msgid "Response"
msgstr "响应"

#. Label of the response_by (Datetime) field in DocType 'HD Ticket'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_ticket/hd_ticket.json
msgid "Response By"
msgstr "回复人"

#. Label of the response_options_sb (Section Break) field in DocType 'HD
#. Support Search Source'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_support_search_source/hd_support_search_source.json
msgid "Response Options"
msgstr "响应选项"

#. Label of the response_result_key_path (Data) field in DocType 'HD Support
#. Search Source'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_support_search_source/hd_support_search_source.json
msgid "Response Result Key Path"
msgstr "响应结果关键路径"

#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_service_level_agreement/hd_service_level_agreement.py:65
msgid "Response Time for {0} priority in row {1} can't be greater than Resolution Time."
msgstr "第{1}行优先级{0}的响应时间不能超过解决时间"

#. Label of the response_and_resolution_time_section (Section Break) field in
#. DocType 'HD Service Level Agreement'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_service_level_agreement/hd_service_level_agreement.json
msgid "Response and Resolution"
msgstr "响应与解决方案"

#. Label of the assign_within_team (Check) field in DocType 'HD Settings'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_settings/hd_settings.json
msgid "Restrict agent assignment to selected Team"
msgstr "将客服分配限制在选定团队内"

#. Label of the restrict_tickets_by_agent_group (Check) field in DocType 'HD
#. Settings'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_settings/hd_settings.json
msgid "Restrict tickets by Team"
msgstr "按团队限制工单"

#. Label of the result_preview_field (Data) field in DocType 'HD Support Search
#. Source'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_support_search_source/hd_support_search_source.json
msgid "Result Preview Field"
msgstr "结果预览字段"

#. Label of the result_route_field (Data) field in DocType 'HD Support Search
#. Source'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_support_search_source/hd_support_search_source.json
msgid "Result Route Field"
msgstr "结果路径字段"

#. Label of the result_title_field (Data) field in DocType 'HD Support Search
#. Source'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_support_search_source/hd_support_search_source.json
msgid "Result Title Field"
msgstr "结果标题字段"

#. Label of the route_name (Data) field in DocType 'HD View'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_view/hd_view.json
msgid "Route Name"
msgstr "路由名称"

#. Label of the rows (Code) field in DocType 'HD View'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_view/hd_view.json
msgid "Rows"
msgstr "行"

#. Label of the sla (Link) field in DocType 'HD Ticket'
#. Label of the sla_tab (Tab Break) field in DocType 'HD Ticket'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_ticket/hd_ticket.json
msgid "SLA"
msgstr "服务级别协议"

#. Label of the service_level_agreement_creation (Datetime) field in DocType
#. 'HD Ticket'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_ticket/hd_ticket.json
msgid "SLA Creation"
msgstr "SLA创建"

#. Label of the sla_mapping_section (Section Break) field in DocType 'HD Ticket
#. Status'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_ticket_status/hd_ticket_status.json
msgid "SLA Mapping"
msgstr "SLA映射"

#. Label of the agreement_status (Select) field in DocType 'HD Ticket'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_ticket/hd_ticket.json
msgid "SLA Status"
msgstr "SLA状态"

#: helpdesk/api/dashboard.py:584 helpdesk/api/dashboard.py:619
msgid "SLA_fulfilled"
msgstr "SLA已达成"

#. Option for the 'Workday' (Select) field in DocType 'HD Service Day'
#. Option for the 'Weekly Off' (Select) field in DocType 'HD Service Holiday
#. List'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_service_day/hd_service_day.json
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_service_holiday_list/hd_service_holiday_list.json
msgid "Saturday"
msgstr "周六"

#. Button label of the email-feedback Web Form
#: desk/src/components/Settings/Assignment Rules/AssignmentRuleView.vue:42
#: desk/src/components/Settings/EmailNotifications/Notification.vue:50
#: helpdesk/helpdesk/web_form/email_feedback/email_feedback.json
msgid "Save"
msgstr "保存"

#. Label of the script (Code) field in DocType 'HD Form Script'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_form_script/hd_form_script.json
msgid "Script"
msgstr "脚本"

#. Label of the search_tab (Tab Break) field in DocType 'HD Settings'
#: desk/src/components/Settings/Assignment Rules/AssigneeSearch.vue:26
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_settings/hd_settings.json
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_settings/hd_settings.js:10
msgid "Search Index Regenerated"
msgstr "搜索索引已重新生成"

#: helpdesk/helpdesk/report/ticket_search_analysis/ticket_search_analysis.py:40
msgid "Search Score"
msgstr "搜索评分"

#. Label of the search_term_param_name (Data) field in DocType 'HD Support
#. Search Source'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_support_search_source/hd_support_search_source.json
msgid "Search Term Param Name"
msgstr "搜索字词Param Name"

#: helpdesk/api/search.py:38
msgid "Search index not available. Please contact administrator."
msgstr "搜索索引不可用。请联系管理员。"

#: helpdesk/api/search.py:15
msgid "Search query must be at least 2 characters"
msgstr "搜索查询必须至少2个字符"

#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_service_level_agreement/hd_service_level_agreement.py:165
msgid "Select a Default Priority."
msgstr "选择默认优先级。"

#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_service_holiday_list/hd_service_holiday_list.js:41
msgid "Select your weekly off day"
msgstr "选择每周休息日"

#. Label of the send_email_feedback_on_status (Link) field in DocType 'HD
#. Settings'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_settings/hd_settings.json
msgid "Send feedback when"
msgstr "发送反馈时机"

#: desk/src/components/Settings/EmailNotifications/NotificationList.vue:78
msgid "Sent to all of the assigned agents after a reply from one of the contacts"
msgstr "任一联系人回复后发送给所有指派客服"

#: desk/src/components/Settings/EmailNotifications/NotificationList.vue:85
msgid "Sent to all of the recipients associated with an agent's reply"
msgstr "发送给客服回复的所有相关收件人"

#: desk/src/components/Settings/EmailNotifications/NotificationList.vue:73
msgid "Sent to the user right after creating an email ticket"
msgstr "创建邮件工单后立即发送给用户"

#: desk/src/components/Settings/EmailNotifications/NotificationList.vue:66
msgid "Sent to the user who has raised the ticket after the ticket is closed or resolved"
msgstr "工单关闭或解决后发送给提交用户"

#. Label of the service_level (Data) field in DocType 'HD Service Level
#. Agreement'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_service_level_agreement/hd_service_level_agreement.json
msgid "Service Level Name"
msgstr "服务水平协议名"

#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_service_level_agreement/hd_service_level_agreement.py:56
msgid "Set Resolution Time for Priority {0} in row {1}."
msgstr "请在第{1}行为优先级{0}设置解决时间。"

#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_service_level_agreement/hd_service_level_agreement.py:48
msgid "Set Response Time for Priority {0} in row {1}."
msgstr "为第{1}行的优先级{0}设置响应时间。"

#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_service_level_agreement/hd_service_level_agreement.py:123
msgid "Setting <strong>{0}</strong> as the default SLA removes <strong>{1}</strong> as the default SLA. You’ll need to add a condition in <strong>{1}</strong> for the SLA to work."
msgstr "设置 <strong>{0}</strong> 设为默认SLA将移除 <strong>{1}</strong> 的默认SLA状态。您需要在 <strong>{1}</strong> 中添加条件才能使SLA生效。"

#. Label of the column_break_feto (Column Break) field in DocType 'HD Team'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_team/hd_team.json
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#. Label of the setup_section (Section Break) field in DocType 'HD Settings'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_settings/hd_settings.json
msgid "Setup"
msgstr "设置"

#. Label of the share_feedback_section (Section Break) field in DocType 'HD
#. Settings'
#: desk/src/components/Settings/EmailNotifications/NotificationList.vue:65
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_settings/hd_settings.json
msgid "Share Feedback"
msgstr "分享反馈"

#. Label of the different_view (Check) field in DocType 'HD Ticket Status'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_ticket_status/hd_ticket_status.json
msgid "Show end users a different view"
msgstr "向最终用户显示不同视图"

#. Description of the 'Condition' (Code) field in DocType 'HD Service Level
#. Agreement'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_service_level_agreement/hd_service_level_agreement.json
msgid "Simple Python Expression, Example: doc.status == 'Open' and doc.ticket_type == 'Bug'"
msgstr "简单Python表达式，示例：doc.status == 'Open' and doc.ticket_type == 'Bug'"

#. Label of the skip_email_workflow (Check) field in DocType 'HD Settings'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_settings/hd_settings.json
msgid "Skip e-mail workflow"
msgstr "跳过邮件工作流"

#. Label of the source_doctype (Link) field in DocType 'HD Support Search
#. Source'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_support_search_source/hd_support_search_source.json
msgid "Source DocType"
msgstr "源DocType"

#. Label of the source_name (Data) field in DocType 'HD Support Search Source'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_support_search_source/hd_support_search_source.json
msgid "Source Name"
msgstr "来源名称"

#. Label of the source_type (Select) field in DocType 'HD Support Search
#. Source'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_support_search_source/hd_support_search_source.json
msgid "Source Type"
msgstr "来源类型"

#: helpdesk/api/knowledge_base.py:119
msgid "Source and target category cannot be same"
msgstr "源类别和目标类别不能相同"

#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_ticket/api.py:324
msgid "Source and target ticket cannot be same"
msgstr "源工单和目标工单不能相同"

#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_ticket/api.py:320
msgid "Source ticket does not exist"
msgstr "源工单不存在"

#. Label of the split_and_merge_section (Section Break) field in DocType 'HD
#. Ticket'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_ticket/hd_ticket.json
msgid "Split and Merge"
msgstr "拆分与合并"

#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_form_script/hd_form_script.js:9
msgid "Standard Form Scripts can't be modified, duplicate the script instead."
msgstr "标准表单脚本无法修改，请复制该脚本进行修改。"

#. Label of the start_date (Date) field in DocType 'HD Service Level Agreement'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_service_level_agreement/hd_service_level_agreement.json
msgid "Start Date"
msgstr "开始日期"

#. Label of the start_time (Time) field in DocType 'HD Service Day'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_service_day/hd_service_day.json
msgid "Start Time"
msgstr "开始时间"

#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_service_level_agreement/hd_service_level_agreement.py:98
msgid "Start Time can't be greater than or equal to End Time in row <u>{0}</u>."
msgstr "第<u>{0}</u>行的开始时间不能大于或等于结束时间。"

#. Label of the status (Select) field in DocType 'HD Article'
#. Label of the status_section (Section Break) field in DocType 'HD Settings'
#. Label of the status (Link) field in DocType 'HD Ticket'
#. Label of a field in the tickets Web Form
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_article/hd_article.json
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_settings/hd_settings.json
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_ticket/hd_ticket.json
#: helpdesk/helpdesk/report/ticket_analytics/ticket_analytics.js:44
#: helpdesk/helpdesk/report/ticket_summary/ticket_summary.js:31
#: helpdesk/helpdesk/web_form/tickets/tickets.json
msgid "Status"
msgstr "状态"

#. Label of the auto_close_status (Link) field in DocType 'HD Settings'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_settings/hd_settings.json
msgid "Status "
msgstr "状态 "

#. Label of the status_category (Data) field in DocType 'HD Ticket'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_ticket/hd_ticket.json
msgid "Status Category"
msgstr "状态类别"

#. Label of the status_details (Section Break) field in DocType 'HD Service
#. Level Agreement'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_service_level_agreement/hd_service_level_agreement.json
msgid "Status Details"
msgstr "状态信息"

#. Description of the 'Ticket Reopen status' (Link) field in DocType 'HD
#. Service Level Agreement'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_service_level_agreement/hd_service_level_agreement.json
msgid "Status of the ticket, when a customer replies on the ticket with this SLA.\n\n"
"If not selected, the value will be takes from HD Settings DocType."
msgstr "客户回复使用此SLA的工单时的工单状态。\n\n"
"若未选择，该值将从HD设置文档类型中获取。"

#. Description of the 'Ticket Reopen status' (Link) field in DocType 'HD
#. Settings'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_settings/hd_settings.json
msgid "Status of the ticket, when a customer replies on the ticket."
msgstr "客户回复工单时的工单状态。"

#. Description of the 'Default Ticket Status' (Link) field in DocType 'HD
#. Service Level Agreement'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_service_level_agreement/hd_service_level_agreement.json
msgid "Status of the ticket, when it is created in the system with this SLA.\n"
"If not selected, the value will be taken from HD Settings DocType"
msgstr "在系统中使用此SLA创建工单时的工单状态。\n"
"若未选择，该值将从HD设置文档类型中获取"

#. Description of the 'Default ticket status' (Link) field in DocType 'HD
#. Settings'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_settings/hd_settings.json
msgid "Status of the ticket, when it is created in the system."
msgstr "在系统中创建工单时的工单状态。"

#: helpdesk/templates/components/contact_with_us.html:7
msgid "Still got questions? We're here to assist you."
msgstr "仍有疑问？我们随时为您提供帮助。"

#. Label of the subject (Data) field in DocType 'HD Ticket'
#. Label of a field in the tickets Web Form
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_ticket/hd_ticket.json
#: helpdesk/helpdesk/report/ticket_search_analysis/ticket_search_analysis.py:30
#: helpdesk/helpdesk/web_form/tickets/tickets.json
msgid "Subject"
msgstr "主题"

#. Label of the subject_weight (Int) field in DocType 'HD Settings'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_settings/hd_settings.json
msgid "Subject Weight"
msgstr "主题权重"

#. Label of the summary (Text Editor) field in DocType 'HD Ticket'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_ticket/hd_ticket.json
msgid "Summary"
msgstr "概要"

#. Option for the 'Workday' (Select) field in DocType 'HD Service Day'
#. Option for the 'Weekly Off' (Select) field in DocType 'HD Service Holiday
#. List'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_service_day/hd_service_day.json
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_service_holiday_list/hd_service_holiday_list.json
msgid "Sunday"
msgstr "周日"

#. Name of a report
#: helpdesk/helpdesk/report/support_hour_distribution/support_hour_distribution.json
msgid "Support Hour Distribution"
msgstr "售后支持时间分布"

#. Label of a Link in the Helpdesk Workspace
#: helpdesk/helpdesk/workspace/helpdesk/helpdesk.json
msgid "Support Policy"
msgstr "支持政策"

#. Name of a role
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_service_holiday_list/hd_service_holiday_list.json
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_ticket_type/hd_ticket_type.json
msgid "Support Team"
msgstr "售后支持团队"

#. Label of the synonyms (Table) field in DocType 'HD Synonyms'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_synonyms/hd_synonyms.json
msgid "Synonyms"
msgstr "同义词"

#. Label of the is_system (Check) field in DocType 'HD Ticket Type'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_ticket_type/hd_ticket_type.json
msgid "System"
msgstr "系统"

#. Name of a role
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_action/hd_action.json
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_agent/hd_agent.json
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_article/hd_article.json
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_article_category/hd_article_category.json
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_article_feedback/hd_article_feedback.json
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_canned_response/hd_canned_response.json
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_customer/hd_customer.json
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_desk_account_request/hd_desk_account_request.json
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_email_feedback/hd_email_feedback.json
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_escalation_rule/hd_escalation_rule.json
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_form_script/hd_form_script.json
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_notification/hd_notification.json
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_organization/hd_organization.json
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_portal_signup_request/hd_portal_signup_request.json
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_service_holiday_list/hd_service_holiday_list.json
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_service_level_agreement/hd_service_level_agreement.json
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_settings/hd_settings.json
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_stopword/hd_stopword.json
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_synonyms/hd_synonyms.json
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_team/hd_team.json
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_ticket/hd_ticket.json
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_ticket_activity/hd_ticket_activity.json
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_ticket_comment/hd_ticket_comment.json
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_ticket_feedback_option/hd_ticket_feedback_option.json
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_ticket_priority/hd_ticket_priority.json
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_ticket_status/hd_ticket_status.json
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_ticket_template/hd_ticket_template.json
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_ticket_type/hd_ticket_type.json
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_view/hd_view.json
msgid "System Manager"
msgstr "系统管理员"

#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_ticket_type/hd_ticket_type.py:12
msgid "System types can not be deleted"
msgstr "无法删除系统类型"

#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_email_feedback/hd_email_feedback.py:22
msgid "Tampered Access"
msgstr "篡改访问"

#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_ticket/api.py:322
msgid "Target ticket does not exist"
msgstr "目标工单不存在"

#. Option for the 'Color' (Select) field in DocType 'HD Ticket Status'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_ticket_status/hd_ticket_status.json
msgid "Teal"
msgstr "青蓝色"

#. Label of the team (Link) field in DocType 'HD Escalation Rule'
#. Label of the to_team (Link) field in DocType 'HD Escalation Rule'
#. Label of the agent_group (Link) field in DocType 'HD Ticket'
#. Label of a Link in the Helpdesk Workspace
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_escalation_rule/hd_escalation_rule.json
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_ticket/hd_ticket.json
#: helpdesk/helpdesk/workspace/helpdesk/helpdesk.json
msgid "Team"
msgstr "团队"

#. Label of the agent_groups_section (Section Break) field in DocType 'HD
#. Settings'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_settings/hd_settings.json
msgid "Team Restrictions"
msgstr "团队限制"

#. Label of the template (Link) field in DocType 'HD Ticket'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_ticket/hd_ticket.json
msgid "Template"
msgstr "模板"

#. Label of the template_name (Data) field in DocType 'HD Ticket Template'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_ticket_template/hd_ticket_template.json
msgid "Template Name"
msgstr "模板名称"

#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_ticket_status/hd_ticket_status.py:12
msgid "The 'Closed' status cannot be renamed."
msgstr "无法重命名“已关闭”状态。"

#: helpdesk/extends/assignment_rule.py:18
msgid "The Assign Condition JSON '{0}' is invalid: </br> {1}"
msgstr ""

#: helpdesk/extends/assignment_rule.py:26
msgid "The Unassign Condition JSON '{0}' is invalid: </br> {1}"
msgstr ""

#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_service_level_agreement/hd_service_level_agreement.py:145
msgid "The assignment condition '{0}' is invalid: {1}"
msgstr ""

#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_service_level_agreement/hd_service_level_agreement.py:152
msgid "The assignment condition json '{0}' is invalid: {1}"
msgstr ""

#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_service_holiday_list/hd_service_holiday_list.py:54
msgid "The holiday on {0} is not between From Date and To Date"
msgstr "在{0}这个节日之间不在开始日期和结束日期之间"

#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_settings/hd_settings.py:40
msgid "The status for sending feedback must be of <u>Resolved</u> category."
msgstr "发送反馈的状态必须属于<u>已解决</u>类别。"

#. Description of a DocType
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_ticket_template/hd_ticket_template.json
msgid "This doctype will be deprecated in the future"
msgstr "本文档类型将在未来弃用"

#. Description of the 'Instantly send e-mail' (Check) field in DocType 'HD
#. Settings'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_settings/hd_settings.json
msgid "This field is used to send an email instantly without adding it into the queue. If this field is checked, the email will be sent immediately after clicking the \"Send\" button, instead of being added to the email queue for later processing."
msgstr "此字段用于立即发送邮件而不加入队列。若勾选此字段，邮件将在点击“发送”按钮后立即发送，而非加入邮件队列等待后续处理。"

#. Description of the 'Skip e-mail workflow' (Check) field in DocType 'HD
#. Settings'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_settings/hd_settings.json
msgid "This field is used to skip email-related workflows for tickets. If this field is checked, no emails will be sent related to tickets, such as new ticket creation, status updates, or notifications."
msgstr "此字段用于跳过工单的邮件相关工作流。若勾选此字段，将不会发送与工单相关的邮件，如新工单创建、状态更新或通知。"

#: helpdesk/www/helpdesk/index.py:23
msgid "This method is only meant for developer mode"
msgstr "本方法仅适用于开发者模式"

#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_ticket/api.py:358
msgid "This ticket (#{0}) has been merged with ticket <a href = '/helpdesk/tickets/{1}'>#{1}</a>."
msgstr "本工单（#{0}）已与工单<a href = '/helpdesk/tickets/{1}'>#{1}</a>合并。"

#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_ticket/api.py:499
msgid "This ticket has been split to a new ticket. Please follow up on ticket <a href={0}>#{1}</a>."
msgstr "本工单已拆分为新工单。请跟进工单<a href={0}>#{1}</a>。"

#. Option for the 'Workday' (Select) field in DocType 'HD Service Day'
#. Option for the 'Weekly Off' (Select) field in DocType 'HD Service Holiday
#. List'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_service_day/hd_service_day.json
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_service_holiday_list/hd_service_holiday_list.json
msgid "Thursday"
msgstr "星期四"

#. Label of the ticket (Link) field in DocType 'HD Email Feedback'
#. Label of the reference_ticket (Link) field in DocType 'HD Notification'
#. Label of the ticket_tab (Tab Break) field in DocType 'HD Settings'
#. Title of the tickets Web Form
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_email_feedback/hd_email_feedback.json
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_notification/hd_notification.json
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_settings/hd_settings.json
#: helpdesk/helpdesk/web_form/tickets/tickets.json
msgid "Ticket"
msgstr "工单"

#. Name of a report
#. Label of a Link in the Helpdesk Workspace
#: helpdesk/helpdesk/report/ticket_analytics/ticket_analytics.json
#: helpdesk/helpdesk/workspace/helpdesk/helpdesk.json
msgid "Ticket Analytics"
msgstr "工单分析"

#. Label of a Card Break in the Helpdesk Workspace
#: helpdesk/helpdesk/workspace/helpdesk/helpdesk.json
msgid "Ticket Configuration"
msgstr "工单配置"

#. Label of the is_merged (Check) field in DocType 'HD Ticket'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_ticket/hd_ticket.json
msgid "Ticket Merged"
msgstr "工单已合并"

#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_email_feedback/hd_email_feedback.py:40
msgid "Ticket Not Found"
msgstr "工单未找到"

#: helpdesk/helpdesk/report/ticket_analytics/ticket_analytics.js:50
#: helpdesk/helpdesk/report/ticket_analytics/ticket_analytics.py:77
#: helpdesk/helpdesk/report/ticket_summary/ticket_summary.js:37
#: helpdesk/helpdesk/report/ticket_summary/ticket_summary.py:105
msgid "Ticket Priority"
msgstr "工单优先级"

#. Label of the ticket_reopen_status (Link) field in DocType 'HD Service Level
#. Agreement'
#. Label of the ticket_reopen_status (Link) field in DocType 'HD Settings'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_service_level_agreement/hd_service_level_agreement.json
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_settings/hd_settings.json
msgid "Ticket Reopen status"
msgstr "工单重开状态"

#: desk/src/components/Settings/Assignment Rules/AssigneeRules.vue:18
msgid "Ticket Routing"
msgstr "工单路由"

#. Label of the ticket_split_from (Link) field in DocType 'HD Ticket'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_ticket/hd_ticket.json
msgid "Ticket Split From"
msgstr "工单拆分自"

#. Name of a report
#. Label of a Link in the Helpdesk Workspace
#: helpdesk/helpdesk/report/ticket_summary/ticket_summary.json
#: helpdesk/helpdesk/workspace/helpdesk/helpdesk.json
msgid "Ticket Summary"
msgstr "工单摘要"

#: helpdesk/api/dashboard.py:611
msgid "Ticket Trend"
msgstr "工单趋势"

#. Label of the ticket_type_section (Section Break) field in DocType 'HD
#. Settings'
#. Label of the ticket_type (Link) field in DocType 'HD Ticket'
#. Label of a Link in the Helpdesk Workspace
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_settings/hd_settings.json
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_ticket/hd_ticket.json
#: helpdesk/helpdesk/report/ticket_analytics/ticket_analytics.py:66
#: helpdesk/helpdesk/report/ticket_summary/ticket_summary.py:94
#: helpdesk/helpdesk/workspace/helpdesk/helpdesk.json
msgid "Ticket Type"
msgstr "工单类型"

#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_email_feedback/hd_email_feedback.py:21
msgid "Ticket does not exist."
msgstr "工单不存在。"

#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_ticket/hd_ticket.py:311
msgid "Ticket must be resolved with a feedback"
msgstr "工单必须附带反馈才能解决"

#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_ticket/api.py:55
msgid "Ticket not found"
msgstr "工单未找到"

#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_email_feedback/hd_email_feedback.py:40
msgid "Ticket not found for the provided key."
msgstr "未找到对应提供密钥的工单。"

#. Label of the ticket_type (Link) field in DocType 'HD Escalation Rule'
#. Label of the to_ticket_type (Link) field in DocType 'HD Escalation Rule'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_escalation_rule/hd_escalation_rule.json
msgid "Ticket type"
msgstr "工单类型"

#. Label of the is_ticket_type_mandatory (Check) field in DocType 'HD Settings'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_settings/hd_settings.json
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_ticket/hd_ticket.py:293
msgid "Ticket type is mandatory"
msgstr "工单类型为必填项"

#. Name of a report
#: helpdesk/helpdesk/report/ticket_search_analysis/ticket_search_analysis.json
msgid "Ticket-Search Analysis"
msgstr "工单搜索分析"

#: helpdesk/api/dashboard.py:160 helpdesk/api/dashboard.py:614
msgid "Tickets"
msgstr "工单"

#: helpdesk/api/dashboard.py:540
msgid "Tickets by Channel"
msgstr "按渠道统计工单"

#: helpdesk/api/dashboard.py:500 helpdesk/api/dashboard.py:508
msgid "Tickets by Priority"
msgstr "按优先级统计工单"

#: helpdesk/api/dashboard.py:434 helpdesk/api/dashboard.py:442
msgid "Tickets by Team"
msgstr "按团队统计工单"

#: helpdesk/api/dashboard.py:467 helpdesk/api/dashboard.py:475
msgid "Tickets by Type"
msgstr "按类型统计工单"

#: helpdesk/api/ticket.py:18
msgid "Tickets can only be assigned to agents"
msgstr "工单仅可分配给客服人员"

#. Label of the title (Data) field in DocType 'HD Article'
#. Label of the title (Data) field in DocType 'HD Canned Response'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_article/hd_article.json
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_canned_response/hd_canned_response.json
msgid "Title"
msgstr "标题"

#. Label of the title_slug (Data) field in DocType 'HD Article'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_article/hd_article.json
msgid "Title Slug"
msgstr "标题别名"

#. Label of the user_to (Link) field in DocType 'HD Notification'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_notification/hd_notification.json
msgid "To"
msgstr "收件人"

#. Label of the to_date (Date) field in DocType 'HD Service Holiday List'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_service_holiday_list/hd_service_holiday_list.json
#: helpdesk/helpdesk/report/first_response_time_for_tickets/first_response_time_for_tickets.js:16
#: helpdesk/helpdesk/report/support_hour_distribution/support_hour_distribution.js:15
#: helpdesk/helpdesk/report/ticket_analytics/ticket_analytics.js:24
#: helpdesk/helpdesk/report/ticket_summary/ticket_summary.js:24
msgid "To Date"
msgstr "结束日期"

#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_service_holiday_list/hd_service_holiday_list.py:45
msgid "To Date cannot be before From Date"
msgstr "到日期不能早于日期"

#: helpdesk/helpdesk/report/ticket_search_analysis/ticket_search_analysis.py:35
msgid "Top Result"
msgstr "置顶结果"

#: helpdesk/helpdesk/report/ticket_analytics/ticket_analytics.py:98
msgid "Total"
msgstr "总计"

#. Label of the total_hold_time (Duration) field in DocType 'HD Ticket'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_ticket/hd_ticket.json
msgid "Total Hold Time"
msgstr "总保持时间"

#. Label of the total_holidays (Int) field in DocType 'HD Service Holiday List'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_service_holiday_list/hd_service_holiday_list.json
msgid "Total Holidays"
msgstr "总假期数"

#: helpdesk/helpdesk/report/ticket_summary/ticket_summary.py:126
msgid "Total Ticket"
msgstr "工单总数"

#: helpdesk/api/dashboard.py:509
msgid "Total Tickets by Priority"
msgstr "按优先级统计工单总数"

#: helpdesk/api/dashboard.py:443
msgid "Total Tickets by Team"
msgstr "按团队统计工单总数"

#: helpdesk/api/dashboard.py:476
msgid "Total Tickets by Type"
msgstr "按类型统计工单总数"

#: helpdesk/api/dashboard.py:165
msgid "Total number of tickets created"
msgstr "创建的工单总数"

#. Option for the 'Workday' (Select) field in DocType 'HD Service Day'
#. Option for the 'Weekly Off' (Select) field in DocType 'HD Service Holiday
#. List'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_service_day/hd_service_day.json
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_service_holiday_list/hd_service_holiday_list.json
msgid "Tuesday"
msgstr "星期二"

#. Label of the notification_type (Select) field in DocType 'HD Notification'
#. Label of the type (Select) field in DocType 'HD View'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_notification/hd_notification.json
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_view/hd_view.json
msgid "Type"
msgstr "类型"

#. Label of the url_method (Data) field in DocType 'HD Ticket Template Field'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_ticket_template_field/hd_ticket_template_field.json
msgid "URL/Method"
msgstr "URL/方法"

#: desk/src/components/Settings/Assignment Rules/AssignmentRuleView.vue:206
msgid "Unassignment condition"
msgstr "取消分配条件"

#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_email_feedback/hd_email_feedback.py:16
msgid "Unauthorized Access"
msgstr "未授权访问"

#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_email_feedback/hd_email_feedback.py:16
msgid "Unauthorized access."
msgstr "未授权访问。"

#: desk/src/components/Settings/Assignment Rules/AssignmentRuleView.vue:28
#: desk/src/components/Settings/EmailNotifications/Notification.vue:30
msgid "Unsaved"
msgstr "未保存"

#: desk/src/components/Settings/EmailNotifications/Notification.vue:112
#: desk/src/components/Settings/SettingsModal.vue:50
msgid "Unsaved changes"
msgstr "未保存的修改"

#: desk/src/pages/call-logs/CallLogModal.vue:8
msgid "Untitled"
msgstr "未命名"

#. Label of the update_status_to (Link) field in DocType 'HD Settings'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_settings/hd_settings.json
msgid "Update status to"
msgstr "更新状态至"

#. Label of the user (Link) field in DocType 'HD Agent'
#. Label of the user (Link) field in DocType 'HD Article Feedback'
#. Label of the user (Link) field in DocType 'HD Desk Account Request'
#. Label of the user (Link) field in DocType 'HD Portal Signup Request'
#. Label of the user (Link) field in DocType 'HD Team Member'
#. Label of the user (Link) field in DocType 'HD View'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_agent/hd_agent.json
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_article_feedback/hd_article_feedback.json
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_desk_account_request/hd_desk_account_request.json
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_portal_signup_request/hd_portal_signup_request.json
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_team_member/hd_team_member.json
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_view/hd_view.json
#: helpdesk/helpdesk/report/ticket_analytics/ticket_analytics.py:55
#: helpdesk/helpdesk/report/ticket_summary/ticket_summary.py:83
msgid "User"
msgstr "用户"

#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_team/hd_team.py:133
msgid "User Not found"
msgstr "用户未找到"

#. Label of the user_resolution_time (Duration) field in DocType 'HD Ticket'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_ticket/hd_ticket.json
msgid "User Resolution Time"
msgstr "用户解决时间"

#. Label of the users (Table MultiSelect) field in DocType 'HD Team'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_team/hd_team.json
msgid "Users"
msgstr "用户"

#. Label of the agreement_details_section (Section Break) field in DocType 'HD
#. Service Level Agreement'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_service_level_agreement/hd_service_level_agreement.json
msgid "Valid From"
msgstr "生效日期"

#. Label of the via_customer_portal (Check) field in DocType 'HD Ticket'
#. Label of a field in the tickets Web Form
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_ticket/hd_ticket.json
#: helpdesk/helpdesk/web_form/tickets/tickets.json
msgid "Via Customer Portal"
msgstr "通过客户门户"

#. Label of the views (Int) field in DocType 'HD Article'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_article/hd_article.json
msgid "Views"
msgstr "视图"

#. Option for the 'Color' (Select) field in DocType 'HD Ticket Status'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_ticket_status/hd_ticket_status.json
msgid "Violet"
msgstr "紫色"

#. Option for the 'Workday' (Select) field in DocType 'HD Service Day'
#. Option for the 'Weekly Off' (Select) field in DocType 'HD Service Holiday
#. List'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_service_day/hd_service_day.json
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_service_holiday_list/hd_service_holiday_list.json
msgid "Wednesday"
msgstr "星期三"

#: helpdesk/helpdesk/report/ticket_analytics/ticket_analytics.js:34
msgid "Weekly"
msgstr "每周"

#. Label of the weekly_off (Check) field in DocType 'HD Holiday'
#. Label of the weekly_off (Select) field in DocType 'HD Service Holiday List'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_holiday/hd_holiday.json
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_service_holiday_list/hd_service_holiday_list.json
msgid "Weekly Off"
msgstr "周末"

#. Description of the 'Auto update status' (Check) field in DocType 'HD
#. Settings'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_settings/hd_settings.json
msgid "When enabled, the ticket status will automatically change to the status selected below whenever the agent responds to a ticket.\n"
msgstr "启用后，每当客服响应工单时，工单状态将自动更改为下方所选状态。\n"

#. Label of the word (Data) field in DocType 'HD Stopword'
#. Label of the word (Data) field in DocType 'HD Synonyms'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_stopword/hd_stopword.json
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_synonyms/hd_synonyms.json
msgid "Word"
msgstr "词语"

#. Label of the workday (Select) field in DocType 'HD Service Day'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_service_day/hd_service_day.json
msgid "Workday"
msgstr "工作日"

#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_service_level_agreement/hd_service_level_agreement.py:109
msgid "Workday {0} has been repeated."
msgstr "工作日{0}已重复。"

#. Label of the workflow_tab (Tab Break) field in DocType 'HD Settings'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_settings/hd_settings.json
msgid "Workflow"
msgstr "工作流"

#. Label of the support_and_resolution_section_break (Section Break) field in
#. DocType 'HD Service Level Agreement'
#. Label of the support_and_resolution (Table) field in DocType 'HD Service
#. Level Agreement'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_service_level_agreement/hd_service_level_agreement.json
msgid "Working Hours"
msgstr "工作时间"

#: helpdesk/helpdesk/report/ticket_analytics/ticket_analytics.js:37
msgid "Yearly"
msgstr "每年"

#. Option for the 'Color' (Select) field in DocType 'HD Ticket Status'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_ticket_status/hd_ticket_status.json
msgid "Yellow"
msgstr "黄色"

#: helpdesk/api/dashboard.py:24
msgid "You are not allowed to view this dashboard data."
msgstr "您无权查看此仪表板数据。"

#: helpdesk/utils.py:165
msgid "You are not permitted to access this resource."
msgstr "您无权访问此资源"

#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_ticket/hd_ticket.py:522
msgid "You are not permitted to add a comment"
msgstr "您无权添加评论"

#: desk/src/components/telephony/CallUI.vue:35
msgid "You can change the default calling medium from the settings"
msgstr "可在设置中修改默认呼叫媒介"

#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_service_level_agreement/hd_service_level_agreement.py:136
msgid "You cannot disable the default SLA."
msgstr "您无法禁用默认SLA。"

#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_service_level_agreement/hd_service_level_agreement.py:41
msgid "You cannot set more than one Default Priority."
msgstr "您无法设置多个默认优先级。"

#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_email_feedback/hd_email_feedback.py:29
msgid "You have already provided feedback for this ticket."
msgstr "您已为本工单提供过反馈。"

#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_service_level_agreement/hd_service_level_agreement.py:130
msgid "You must set one SLA as Default. Please check the Default SLA option."
msgstr "您必须设置一个SLA为默认。请勾选默认SLA选项。"

#: desk/src/components/Settings/EmailNotifications/Notification.vue:17
msgid "back to email event list"
msgstr "返回邮件事件列表"

#: helpdesk/api/dashboard.py:583
msgid "closed"
msgstr "已关闭"

#: desk/src/components/Settings/EmailNotifications/NotificationList.vue:46
msgid "customize {0}"
msgstr "自定义{0}"

#: helpdesk/api/dashboard.py:334
msgid "days"
msgstr "天"

#. Option for the 'Type' (Select) field in DocType 'HD View'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_view/hd_view.json
msgid "group_by"
msgstr "分组依据"

#: desk/src/components/CallArea.vue:16
msgid "has made a call"
msgstr "进行了通话"

#: desk/src/components/CallArea.vue:15
msgid "has reached out"
msgstr "已联系"

#: desk/src/components/Settings/EmailNotifications/Notification.vue:91
msgid "here"
msgstr "此处"

#: helpdesk/api/dashboard.py:280
msgid "hrs"
msgstr "时长(小时)"

#. Option for the 'Type' (Select) field in DocType 'HD View'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_view/hd_view.json
msgid "kanban"
msgstr "看板"

#. Option for the 'Type' (Select) field in DocType 'HD View'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_view/hd_view.json
msgid "list"
msgstr "列表"

#: helpdesk/api/dashboard.py:582
msgid "open"
msgstr "待处理"

#. Option for the 'Color' (Select) field in DocType 'HD Ticket Status'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_ticket_status/hd_ticket_status.json
msgid "purple"
msgstr "紫色"

#: helpdesk/api/dashboard.py:642
msgid "rated_tickets"
msgstr "已评分工单"

#: helpdesk/api/dashboard.py:641
msgid "rating"
msgstr "评分"

#: helpdesk/api/dashboard.py:384
msgid "stars"
msgstr "星级"

#. Label of the synonym (Data) field in DocType 'HD Synonym'
#: helpdesk/helpdesk/doctype/hd_synonym/hd_synonym.json
msgid "synonym"
msgstr "同义词"

